[校園][純愛]《幸運星下的預言》(Ⅱ)

首先多謝咁多位巴打幫推先
同埋要多謝各位一直咁支持我呢位蛋散
禮拜六日大家都知咩事
今日都特登清假希望可以出多一篇
再次多謝各位

lm

咁早

LM

樓上咁快手嘅

咁就好了
原來有咁多同盟

唔使咁急

大家明啦

睇下去邊
同埋約邊個

多謝巴打支持
又唔好講到肯定

新po 留名

唉

其實我都好蠢

原來中晒

多謝咁多位巴打支持

瞓唔得耐
明知今日唔使返都好

係

咁好有假放

本身有假喺度
老細叫我放唔使補水
冇計

返足一至五
不過假可以任請

雜技 心亂如麻

你就好

好多都好好聽

最鍾意依兩首

btw又到lunch break 睇故既日子

新讀者留名
希望唔會sad end

今日唔使咁耐

多謝巴打支持
希望

留名

新post正評留名

戴定安全帶

飲筒呢

多謝三位支持

唔使咁驚

已經飲緊

新post留名等炒車

第二十五章
有一樣野我諗好多人都會覺得有同感

就係拎完女神嘅電話之後，

究竟要點樣打開話題呢

知佢興趣就話可以對症下藥啫

咁唔知又點算呢

係咪要講埋嗰啲好老套嘅天氣幾好

今日好凍小心凍親呢啲咁垃圾嘅野先得呢

好多個男仔都試過喺度遇到滑鐵盧

當然全世界都知，

打開到嘅話，

距離成功就指日可待啦

所以話最關鍵就係可唔可以打開啫

至於講到我

當初喺呢個層面上我真係冇乜煩惱

梗係唔係我勁啦戇鳩

其實我都好撚毒

只係嗰陣嘅我對筱瑜完全冇超越朋友嘅情感

呢方便之前我都講過

我亦都相信自己對映彤已經完全放低

因為見到佢唔會再有心如鹿撞嘅感覺，

當佢係一個識咗好耐嘅朋友咁樣

就冇其他喇

除咗佢兩個之外我都冇其他比較熟識嘅異性

咁你就知我幾撚失敗啦

講返嗰陣先

返到屋企諗住打機，

點知呀澤條友病咗

話要瞓覺，

真係頂佢個肺

成日打飛機搞到個人咁撚虧

咁樣就算數今晚唔打

我都可以上下網或者自己玩啫

正當我上上下網嘅時候，

就見到佢sms我

筱瑜:「係咪打緊機」

我:「係呀你又知嘅」

筱瑜:「我就真係唔信

係打緊機你咁快覆」

我:「世事都被你看透了」

筱瑜:「係咩還可以啦

想同你講打得唔錯

竟然改都唔使改

多謝大佬」

我:「你都傻嘅咩叫竟然」

筱瑜:「下

你自己諗下啦

講真每次group project我都係最尾check嗰個

好彩佢地俾我改，

估唔到今次唔使」

我:「你唔係忍呀嘛

快啲開佢波啦

肯定係映彤成日錯啦」

筱瑜:「哈哈你兩個真係好friend

成日都提住大家」

我:「識得耐丫嘛

你班friend我最熟就係佢」

筱瑜:「如果佢唔係有男朋友，

我真係覺得你兩個係有野」

同之前一樣，

我都係唔會喺筱瑜面前認之前鍾意過映彤

我:「諗太多喇靚女」

筱瑜:「映彤交啲貨好好

基本上唔使點樣執

有時調返轉我要俾佢執

出到嚟效果冇問題就可以啦」

我:「以為你係藝術家脾氣

唔鍾意俾人改」

筱瑜:「大家都係為件事好啫」

同佢傾得耐咗，

發覺筱瑜係一個實事求是嘅人

同我印象中嘅女仔有啲唔同

基本上冇乜聽過佢感情用事

如果同佢同班簡直係發達

佢係嗰種目標好清晰嘅人

呢類人有時會好麻煩

因為太過執著目標

當一樣野放得太大，

自然會忽視其他野

我都有同過呢啲人相處

合作成果係好不過過程都幾難頂

筱瑜佢係好另類

目標雖然清晰，

不過佢只係對自己要求好高

從來冇要求過其他人要跟佢一樣

如果出到嚟效果唔好佢會私底下改

絕對唔會要你臨時做多咗野

同埋好怕麻煩到人

你見電腦都唔敢用佢家姐嗰部就知

我:「點解你唔叫佢地做多啲野

咁你咪唔使咁辛苦

講真我自己親眼睇親耳聽

都知你真係做好撚多野」

筱瑜:「咁冇理由因為我

令到佢地要做咁多架嘛

可能係得我一個想做好佢

佢地或者只係交到貨就算嗰種，

係咁嘅話我點樣迫佢都冇用

我亦都冇權利去迫全部人同我一樣

既然係咁咪自己做多啲」

我:「同你同班就正啦

project一定勁高分重要唔使做」

筱瑜:「呵呵你就唔同喎

一齊做啦哈哈

好似依家學生會咁」

我:「放過我啦我知你晏晝講笑」

筱瑜:「好認真呀

你打字咁快就梗係善用你嘅才能

係喎點解你咁快嘅」

我:「重使講

梗係我早幾年做得每日一篇多

所以咪咁快」

筱瑜:「每日一篇邊使打咁多字

你真係噏得就噏

講係咪打機鬧人」

我:「屌你啦你有咩係唔知架」

筱瑜:「你咁鍾意鬧人又鍾意打機

九成都喺度練返嚟」

我:「第一我唔鍾意鬧人

你見我幾和善就知

第二你表弟都有份

你知佢唔打機啦

不過以前我同佢戇鳩鳩間唔中會去圖書館練打字」

筱瑜:「我聽得最多就係你講粗口

郁啲就鬧人」

我:「至少冇鬧過你啦

小弟咁有風度從來都唔鬧女仔」

筱瑜:「多謝你囉

咁有風度嘅傑哥」

特別係你。

偷睇

同我做project一樣
最後攬哂所有嘢上身

freerider死全家

yeah
有個女仔會同男仔玩啲咁嘅嘢，係咪一定有意思？

真係好似見到中學果陣嘅自己咁，好有共鳴

追斗巴嘅故除咗可以搵返青澀感覺，仲可以 update 返我個音樂庫，好多巴打介紹嘅歌之前都冇留意

新po留返名先

丁仔故淨係一首酩酊天使已經夠我loop仲有 孤單心事 原來這裏沒有你 追風箏的孩子

依家又有多首

希望今次happy end但對住丁仔一定要戴安全帶

有文

酩酊天使又係一首一直都唔認識，而因為晞澄出現而認識嘅歌，不停 loop 咗好耐。
粵語殘片就都有聽開，但配合埋斗巴啲故去聽係提升咗一個層次。
最衰 spotify 冇原來這裡沒有你。

好多軒仔

利申，一直唔鍾意軒仔，直到呢刻都係。唔係因為晞澄同芊靈，我唔會點聽佢啲歌。

各有各喜好啦

啱feel咪聽一兩首

講開衛蘭點解冇人講
就算世界無童話 同殘酷遊戲嘅
唔通我係一個特別奇怪嘅人

Joox都無啱啱睇完故嗰排真係日日loop

My Love My Fate 男人信甚麼

佢把聲好清
聽落好有唔知點講嘅感覺

好聽啊 呢幾首

特登買咗隻68’29”就係為咗首歌

我都想買碟買酩酊天使同原來這裏沒有你

好清純但佢變左電單車之後聽住呢把聲總係覺得怪怪地

Urban Emotions同68’29”都係絕版碟
要買二手

好怪雞 冇左以前嘅感覺

二手唔緊要最緊要搵到

老左仲行以後條清純路線聽住就40嘅唱16歲嘅感覺

唔使偷睇

筱瑜同你咁似

多謝新讀者支持

或者真係純粹無聊

巴打你以前係點呀

多謝你俾面啫

多謝兩位

多謝你咁支持細佬我

有晒片都係判兩個撤銷五個減刑

都唔怕劇透真係會有多一首

希望啦
點解要咁呢

又要sad

我呢啲老餅都係手動入歌

你有多愛我何妨別讓我知

多謝你
芊靈好鍾意佢

fans好少講咁hit嘅作品

我懷念的你

主要係呢兩首歌對我有一個好特別嘅意義
同埋我真係好鍾意聽
講起有啲唔開心添

好多地方都有得買

學下丁仔講 分享下

巴打竟然識

一陣會出多一章先出去

不外乎都係啲遺憾野啦

開心都得嘅啫

他的故事同隱形人 都唔錯

不如分享下
其實我大多數時間都係一位讀者

隱形人真心偏門

唔係fans不過都有留意過咁啦

已經唔信你嘅故會唔sad end

唔識講故仔㗎我

暫時得阿行係happy end 點信你

唔係上一個故都唔知有首歌叫病況

唔好咁啦

可能今次係呢

呢首反而無乜感覺

保障自己

好多人都未俾正評

一睇心諗點解會得10幾

就算世界無童話正呀
但佢啲新歌唔好聽

你唔提我都未俾

你係老餅的話... 你走啦，我唔想攪大件事...

睇斗巴啲故同聽佢啲歌唔開心係正常，雖然結局不如人意，但左膠啲緬懷一下甜絲絲嘅過程，回味無窮。
呢啲叫自虐，我哋都有被虐傾向。

中學時期真係好青春

喺真實時間線嗰餐飯，仲有樽幸運星，已經注定係 sad end。

我成日都覺得自己離開咗中學之後冇長大過，對我嚟講最快樂最懷念嘅事都係由中學開始。

唯一成長就係知多咗現實幾殘酷幾黑暗

但係講回憶講友情愛情，就真係中學最好

心亂如麻

講真
見到大家咁熱烈去討論個故仔
對於我呢條友嚟講個滿足感比起正評更加大
咁當然都希望你地肯俾個正評細佬

係喎唔好意思

其實好多時我都係想happy ending

又好似係

睇落去就知
原來都有巴打留意餐飯

好多人都係咁

咁都好啲有唔少讀者都有聽佢啲歌

有幾多個可以好似行哥咁好彩，有個女仔會無條件咁等自己咁多年。
(俾啲子彈若凝先)

又唔記得 quote，我仲衰過啲P牌...

我仲以為我錯

調返轉諗 行哥都等左若凝咁多年

兩個都好好彩

真係祝佢地幸福快啲生返個b出黎

係行哥丟低若凝在先

我有個好朋友曾經遇到一個好好嘅女仔，一齊咗都接近十年一直都好穩定。可惜衰自己身痕，唔想覺得自己未玩夠就一世。最後抄大鑊分手，朋友都做唔返，佢就冇行哥咁好彩喇。

文呢 希望今次happy end

第二十六章
之前咪提過有個歌唱比賽嘅

我就冇去玩，

不過以我所知映彤同埋Felix有參加

佢兩個玩合唱組

初賽我就冇睇

都係筱瑜有一日同我講返初賽啲內容

筱瑜:「估唔到肥仔唱歌好好聽」

肥仔係我地級嘅同學

顧名思義係一個肥仔啦

其實佢唔係好肥啫，

絕對未去到秦煌，韜韜嗰種

不過望落去都係得一個字，

就係肥

所以都係叫佢做肥仔啦

呢個肥仔算玩得

喺我地級個形象係戇鳩仔

不過戇鳩得嚟又幾好笑

你知啦有時有啲人想搞笑但搞得唔好

都唔係有時直情係經常，

幽默感真係勉強唔嚟

唔係食嗰行飯千祈唔好掂

一陣出嚟個效果唔好更加差

但係呢個肥仔平時處理得唔錯，

唔會做多咗

所以都算係一個得人鍾意嘅肥仔

所以當嗰日筱瑜講起，

肥仔唱歌唱得唔錯簡直係o晒嘴

我:「你講笑咋話

文科嗰個肥仔喎」

筱瑜:「乜我地級有好多肥仔咩」

我:「係咪成日搞笑嗰個丫」

筱瑜:「係呀咪就係佢囉」

我:「佢唱歌好聽

唱乜野咁把炮」

筱瑜:「上次佢唱永久保存好好聽呀」

我:「下

成件事好唔夾喎」

筱瑜:「你真係衰

唱歌關個樣事咩」

我:「我唔會覺得完全冇關係囉」

筱瑜:「咁

你都有道理嘅」

我:「屌」

筱瑜:「不過佢真係唱得好好聽呀

聽講佢鍾意邊個邊個」

邊個邊個係其中一個女仔

唔係好重要費事俾個名佢

我:「嗰條女咪好冧」

筱瑜:「唔知佢呀」

我:「係喎唔記得你唔收風嘅添」

筱瑜:「唔使收都知

成日坐喺度都偷聽咗好多返嚟」

我:「唔係掛佢地唔避忌嘅咩」

筱瑜:「唔知呀可能以為我唔聽掛」

我:「其實你條友都好撚奸

收收埋埋其實八卦到死」

筱瑜:「點解你硬係講得咁衰

好奇心旺盛又或者求知慾強得唔得嘅啫」

我:「咁一定得啦

搞到我都興趣聽歌添」

筱瑜:「你好彩

有一行淨係俾學生會坐

唔使喺後面企」

我:「好喎

幫手買包朱古力奶」

筱瑜:「有邊日冇幫你買丫」

我:「真係越嚟越叻」

歌唱比賽係喺放學之後搞

冇記錯地點應該係禮堂

嗰日放完學之後就拿拿臨去咗禮堂

一去到就見到學生會嗰班人

主席:「少有喎唔係唔聽咩」

我:「佢地話肥仔唱歌好撚勁丫嘛

咪睇下囉

重有咩焦點」

主席:「你唔知映彤，Felix兩個有玩咩」

我:「我知呀佢兩個重未輸咩」

主席:「你條友真係冇句好

入咗決賽呀」

我:「係喎聽講主席你好似有份玩

點解坐喺度嘅呢」

主席:「仆街啦

你咁勁又唔撚玩」

我:「我知個醜字點寫」

跟住就坐返個位

費事串佢咁多

一句起兩句止就算，

雖然都唔止一兩句哈哈

一陣嬲鳩咗我就大鑊

坐我隔離嘅，

當然係買朱古力奶嗰個人啦

我:「唔該晒你呀

真係記得買朱古力奶」

筱瑜:「一日一包丫嘛

點會唔記得呀

重以為你特登嚟睇映彤佢兩個添」

唔知點解，

我硬係覺得佢知道我以前鍾意佢

週不時喺度抽水

不過我都係唔會認

一於咋傻

我:「佢兩個有咩好睇唔驚閃死咩

估唔到咁勁入到決賽」

筱瑜:「你都得架

唔玩啫」

我:「唔好玩啦筱瑜姐

我上咗去邊個坐喺度陪你呀」

筱瑜:「你真係好細心呀

就連呢方面都幫我諗埋

多謝你丫」

我:「頭兩句都扮得好似

喺最尾嗰句『多謝你丫』語氣落重咗少少」

筱瑜:「你識乜野丫女仔野」

明知係假都好，

聽起上嚟始終會有一種無形嘅滿足感

有時男仔真係好易呃，

我就係呢一種戇鳩仔，

無論最後係點都好，

永遠都係俾人呃嗰個。

講到咁係人都會留意到啦

依家就出去喇
約咗一班人食飯
順便傾下聽日去元朗買啲咩手信返嚟,
可能要夜啲先出到多一篇

安全帶準備

助攻

尋晚我睇錯

多謝巴打支持

自己要負責

希望啦
願望有時真係可以成真

唔使咁嘅樣嘅
都唔知嗰個係邊個

淨係留意最尾幾句

屌傑仔句句都咁好笑

呢個責任都幾大，以我理解，係抱憾終生，恨錯難返嗰隻。
抵 L 死！

明知係假都好，

聽起上嚟始終會有一種無形嘅滿足感

有時男仔真係好易呃，

我就係呢一種戇鳩仔，

無論最後係點都好，

永遠都係俾人呃嗰個。

——————————
呢段好中，好似俾你插咗把刀入我心度

幽默感真係天生

唔好喊啦

新post LM

最後會唔會講筱瑜係咪知傑仔鐘意過映彤

放工俾啲咁嘅嘢我睇
又甜又苦

多謝巴打繼續支持

睇落去就知

甜多啲呢

唔好喊

新POST留個名 已經綁好咗安全帶
大家入元朗買野踩單車觀光都好都要小心為上
不過個陣時用SMS同MSM既時侯 大家真係純真好多

要繼續甜落去

我地叫女性唔好入去
老婆餅我地買就得
你地負責坐喺度食
如果真係想出一分力唔想不勞而獲咪喺屋企上下網

好

買老婆餅要小心啲
一齊搵何韻詩

穢土轉身

第二十七章
好快就開始咗比賽

首先進行合唱組

睇完頭幾隊，

發覺全部都好有水準

原本以為會有啲撚樣上到去鳩玩

點知原來冇呢啲人

個個都好犀利，

好彩冇上去獻醜

否則真係俾人笑到面都黃

好快就到映彤出場

鎂光燈下嘅佢，

的而且確係全場嘅焦點

講真唱成點我真係冇留意，

我望住台上嘅佢喺度諗，

原來真係好耐都冇咁樣望住佢

起碼都有兩三年

佢拍拖之後就冇咁樣做，

或者時間真係會令人變質，

事隔幾年再認真望佢一次，

腦入面嘅思緒同當年完全唔同

唔好再有唔忿氣

抱怨隔離嗰個唔係我呢啲咁負面嘅思想，

依家淨係覺得，

其實佢兩個都幾襯丫哈哈

的確係由心而發

如果係以前見到佢兩個拖手合唱

真係人都癲，

又或者當初就唔會嚟睇啦哈哈

或者真係完全睇開晒，

走出映彤嘅陰影

與其執迷不悟倒不如及早開竅，

再喺佢之間鑽牛角尖對件事冇乜幫助

我又唔會搶人女朋友，

哈哈就算要搶呀都要睇對方架

已經唔講做唔做得出呢個問題

繼續喺度諗嗰次點解唔進取啲亦都係於事無補，

幾年以嚟已經埋怨過自己無數次

今日再埋怨一次豈不是完全冇進步過?

有時真係唔到自己睇唔開

執著唔係唔好，

不過喺呢件事上面，

我選擇咗放開啫，

就好似三分幾鐘之後，

映彤唱完最後一句，

音樂隨之而關閉，

跟住就行前鞠躬道謝各位，

完美落幕

我應該要做嘅，

就係退後一步，

同大家一齊拍掌

再冇其他野做。

好快就搞完合唱組，

原本諗住睇下映彤佢兩個贏唔贏到

點知佢話等埋個人組一次過頒獎

我聽到好多人都話映彤佢兩個唱得好好

唔通我同佢地講頭先我喺度諗野冇認真聽過咩

為免麻煩都係隨波逐流

係咁話好呀好呀真係唱得好呀就算

不過唱之前我留意到筱瑜好大聲幫映彤打氣

我未見過佢咁大聲講野

睇嚟真係好撚friend

我:「真係姐妹情深喎

未見過你咁大聲講野」

筱瑜:「點解我覺得你話中有話咁樣嘅」

我:「好明顯你諗多咗

就算係都係學你啫

你成日架啦」

筱瑜:「痴線唔知你講乜」

我:「我發覺你真係好奸

成日都扮傻」

筱瑜:「大家咁話啦」

跟住就聽歌，

原來個肥仔真係好撚勁

唱情歌如果唔睇個樣淨係聽把聲，

唔係講笑真係好溫柔

估唔到咁佢犀利

聞名不如見面

有聽過就知幾誇張，

真係羨慕死人

我見隔離嘅筱瑜聽到出耳油咁樣，

再望其他人都係差唔多反應

就知應該個個都覺得，

佢係冠軍喇咁樣

當然啦唔止佢一個唱得好好聽，

重有個女仔都係

又係唱衛蘭隻一場誤會，

嗰個年代佢真係好紅

跟住我醒起係喎

筱瑜好似係佢fans，

跟住就擰轉隔離去望佢

見到佢口噏噏咁樣

不過就聽唔到聲，

你知啦嗰個環境咁撚嘈，

唔係好大聲講野嘅話真係聽唔到隔離講乜

於是我就伸個頭去佢隔離嗰度

睇下佢唱乜，

跟住終於聽到佢細細聲喺度唱

fans果然係fans

唔望歌詞都識唱

同埋其實都幾好聽真係唔係吹奏

把聲天生好聽已經係成功嘅一半

正當我陶醉緊歌聲嘅時候，

我個頭無啦啦俾人拍

重有邊個丫

筱瑜:「你條友伸咁埋做咩呀」

我:「冇呀聽歌囉」

筱瑜:「聽歌要伸咁埋」

我:「你唱歌丫嘛梗係聽你啦」

筱瑜:「痴線佬無啦啦伸咁埋

重要偷聽咁變態」

我:「但係

你自己唱架喎

邊度有偷聽

講真幾好聽喎」

筱瑜:「你嚟呢度係聽台嗰啲丫定係聽隔離嗰啲架」

跟住梗係指住佢

我:「梗係你啦重使問」

筱瑜:「冇講錯你呀變態佬」

我:「其實偷聽都唔係好變態啫

又唔係偷睇」

筱瑜:「莫非你上pe堂成日偷睇人換衫

講到咁」

我:「你自己睇下女廁出面有冇我喇

正人君子點會做啲咁嘅野

偷睇喎」

筱瑜:「我講你偷睇男仔呀」

我:「成日屈我gay

收皮」

筱瑜:「咁大反應

真係講中咗」

我:「你依家同我即刻出去

孤男寡女獨處

到時你就知我係咪gay」

筱瑜:「我知你唔會嘅

係咪」

我:「頂你無啦啦扮溫柔」

筱瑜:「咩扮

我唔可以溫柔嘅咩」

我:「同你形象都唔夾

嗲聲嗲氣唔似你」

筱瑜:「變態佬食自己啦你

朱古力奶冇你份呀」

我:「唔係喎你好溫柔喎

頭先有條戇鳩仔亂咁講唔好理佢啦」

筱瑜:「哈哈你都知你係咩」

正當傾得火熱嘅時候

有prefect就行埋嚟叫我地細聲啲

大家相視而笑

都係繼續聽歌啦哈哈

Gchi

好甜呀

提提大家要扣實安全帶

是我敏感 誤會戀愛降臨我希望呢個故嘅代表曲係十個他不如你一個 而唔係一場誤會阿屌

變態佬！芊靈又係經常擺喺口，究竟係家下啲女女經常講，定係斗巴情有獨鍾呢

Lm G持 sad end

d女仔好中意扮嬲

我:「你依家同我即刻出去

孤男寡女獨處

到時你就知我係咪gay」

痴撚線傑仔咁撚夠膽嘅
Btw好撚甜啊

其實係斗巴成日話人變態佬

再甜啲呀笨

係咩

其實真係唔使咁驚

唔知呢

新讀者你好
唔係一定sad嘅

我每次打完都會俾男主角睇
佢冇意見咁就冇問題
用字我唔敢講一樣氣氛應該差唔多

冇諗住有進一步發展咁就梗係乜都講得出口

痴線

唔使咁嘅樣喎

極速開工打一章
跟住就要買老婆餅

萬事小心呀丁仔

女性我真係建議唔好入去
我地都係咁樣叫若凝
留喺屋企等食老婆餅

第二十八章
中學生活個個都差唔多架啦

間間學校搞嘅活動都係雷同

唔會有好大分別，

我嗰間都係唔例外

不過今年嘅秋季旅行就被取消咗

點解

咪就係因為天氣囉

好落唔落嗰個禮拜先嚟落雨

明明早兩三個禮拜都係天晴

真係唔到你唔信

各位做過中學生都知啦，

冇得去旅行，

成班同學就屌晒鬼

最慘都唔係冇得去，

而係原本嘅旅行日變咗做上學日
呢樣先係屌鬼嘅原因

我嗰日一去到學生會室

全場都議論紛紛，

一坐低就見到隔離嗰個俾包朱古力奶我

筱瑜:「你嘅」

我:「俾返四個半你先」

大家睇開呢個故一段日子，

都知呢啲係我同佢嘅互動啦

好死唔死俾人見到

映彤:「唔怪得頭先筱瑜你咁快落去啦

原來」

我:「冇得飲啦你

一睇就知買俾我

收皮啦」

映彤:「有人幫係串啲嘅」

筱瑜:「唔好嬲啦映彤

聽日買俾你丫」

映彤:「我似咁小器咩」

我:「似」

映彤:「收聲唔係問你」

筱瑜:「你兩個真係呢

好friend」

我:「ok啦」

映彤:「唔係好熟咋喎

肯定係佢呢條友叫你買俾佢架啦」

筱瑜:「得閒咪買囉

唔會專登落去嘅」

映彤:「係咪真係呀

頭先見住你咁快落去」

筱瑜:「我要搵miss呀

順便啫」

我:「聽到未呀

你叫Felix買啦」

映彤:「唔使喇我依家落去

筱瑜飲咩呀」

筱瑜:「朱古力奶唔該」

映彤:「你兩個使唔使呀又係朱古力奶」

筱瑜:「飲落其實幾好飲」

映彤:「好啦」

我:「屌你唔問我嘅」

映彤:「你咪飲緊囉重飲

糖尿呀因住」

我:「尋日食完飯今日你又食」

映彤:「你錯喇尋日我食米粉」

我:「屌小學雞

唔同你玩呀走啦」

映彤:「你就梗係想我走啦

阻住你兩個丫嘛」

我:「知你就好啦」

佢走咗梗係同筱瑜玩啦

筱瑜:「好驚你喎唔知你做咩添」

我:「梗係做啲兩個人獨處先可以做嘅野」

筱瑜:「咁即係咩呀」

我:「梗係做功課啦戇鳩

好多未做呀」

筱瑜:「今日得一本嘅

平時你唔係帶兩本嚟抄嘅咩」

我:「唔好提
嗰條戇鳩仔冇返學

抄條撚呀抄」

筱瑜:「咁你俾心機喇喎」

我:「嘩即刻充滿動力」

筱瑜:「假到死」

我:「我都係學你啫

做啦」

筱瑜:「嗯

咁我都睇書啦」

冇幾耐映彤就上返嚟俾咗包朱古力奶筱瑜

我就話q知佢兩個

搏命喺度做，

冇得抄進度真係慢咗好多

真係俾個戇鳩仔累死無啦啦唔返學

跟住有一條我諗咗好耐，

係咁睇書都唔知點樣入手

跟住醒起係喎，

我隔離嗰個朱古力奶提供者都係讀理科

一於問佢先

我:「朱古力奶人」

筱瑜:「其實呢

呢個名好難聽

你個腦裝乜野架點會諗到啲咁難聽嘅名」

我:「似唔似日本妹啲名」

筱瑜:「唔似」

我:「真係唔似」

筱瑜:「唔似呀

問幾多次我都係咁講」

我:「唔好笑咩」

筱瑜:「唔好笑喎」

我:「真係唔好笑」

筱瑜:「喂呀你出茅招嘅

無啦啦喺度引人笑」

我:「你知唔知你嘅笑容有石破天驚嘅威力

可以令我茅塞頓開」

筱瑜:「傑哥你啲幻想力好豐富

講咁多咁誇張咁無聊又唔好笑嘅野

其實想問咩呀」

我:「俾下面我啦唔好一嚟踢爆」

筱瑜:「想點啫

講啦」

我:「其實係想問你點做啫」

跟住佢無啦啦「嗤」笑咗一下，

好少見佢呢個樣

好特別

筱瑜:「原來咁咋話

俾我睇下咩嚟呀，

哦」

講真我真係唔記得當日我問邊一科嘅功課

淨係知phy chem bi是但一科，

筱瑜無論教邊個都好，

都係好詳細嗰啲人

唔明講到你明

最好都唔係呢樣，

而係佢從來唔會主動問人

你知啦有啲人鍾意恃才傲物

明明都冇問佢就喺度指指點點

呢啲人叻得嚟好乞人憎

筱瑜從來都唔會咁樣

你問佢佢先同你講

正當我掛住聽嘅時候，

我就拎咗包朱古力奶飲，

飲嘅時候佢望住我

我:「做咩呀」

筱瑜:「喺度搏懵飮人地嗰包朱古力奶」

我:「下真係唔知sorry」

我都知你地會問點解會拎錯

事關佢係右撇，

佢包朱古力奶就擺喺佢左手邊

我個人坐喺佢左邊

嗰下真係好自然見到以為係我自己嗰包

於是就攞嚟飲

跟住我望返自己張枱，

係喎

呢包先係我

筱瑜:「估唔到你係咁

一兩啖都唔放過」

我:「我錯我錯唔好意思」

筱瑜:「你依家飲咗口水尾就要聽我講喇喎

知唔知」

我:「你講乜撚都得啦」

筱瑜:「唔准飲朱古力奶」

我:「痴線你都傻嘅」

筱瑜:「講笑咋你睇下你

同你玩下就咁緊張」

我:「咁你想點呀」

筱瑜:「一陣一齊去文具鋪買野

買完返嚟幫手整好個壁報」

我:「咁嘅野你搵第二個啦」

筱瑜:「第二個冇飲錯我包朱古力奶喎」

我:「得知道

唔緊要我會做

咁我放學過嚟搵你

喺你門口等」

筱瑜:「好呀

叻仔」

我:「屌我懷疑你特登擺咁出引我落疊」

筱瑜:「唔知呢」

愈飲愈甜

朱古力奶本身都甜

間接接吻了
咁樣發展落去就有一段好戀情
但斗巴故都係睇定d先好

有筱瑜嘅口水尾更甜

最尾嗰句真係

無心插柳

咁sad end係普遍過happy end嘅

而家未到sad嗰刻就享受住先啦

當然，要時刻扣好安全帶啦

洗底由呢個故開始

點解標題都係無真人真事？ 係咪因爲現實仲未完？

好撚甜啊，冇得飲朱奶都覺得好撚甜

終於睇哂全部舊故
芊靈

丁仔想嚟報下平安啦

我地全部都冇問題
有心

講到一定到咁

希望

真係?

多謝你一次過睇晒
類型差唔多

多謝你一次過睇晒
類型差唔多唔會覺得悶咩

類型差唔多暗示今次都會插秧式直落上gear喇各位

我講之前嗰啲

悶就唔會
係啲sad end會睇到喊好多次咁解

巴打冇事就好啦

班警渣同蓄龍

今次可能唔會呢

無差別攻擊

屌你射上老人院係咩撚野事 射向老人院會死人㗎

咪係

屌你老母 今日番工發唔到夢 食撚屎啦警犬

第二十九章
放學之後就去佢班房等啦

跟住佢出嚟就一齊去買材料

買完就返學校去返學生會室慢慢整

我:「講明先我就唔識嘅

你講乜我做乜」

筱瑜:「好簡單咋

你將呢啲黐上去就得

其他野等我同埋映彤整就冇問題」

冇幾耐映彤兩個都一齊嚟咗幫手

夾手夾腳整好，

大約五點就搞掂

正當我諗住撇嘅時候

筱瑜無啦啦講咗啲野

我:「搞掂走得

拜拜

筱瑜:「唔好走住」

我:「做咩呀」

筱瑜:「可唔可以陪我去太子」

我:「你去嗰度做咩呀」

筱瑜:「冇呀我要去交收cd

但係一個人乜都唔識

所以

咪諗住叫埋你囉」

我:「你會驚嘅咩」

筱瑜:「咩叫我都會驚呀

乜都唔識想嗌你一齊去係咪唔得丫

咁

我都係女仔嚟架嘛」

我:「同你形象真係唔夾

天不怕地不怕竟然怕交收」

筱瑜:「算

你鍾意啦」

我:「唉冇乜邊個好似我咁好人

去太子咋話」

筱瑜:「嗯

地鐵站一出就係」

我:「約咗幾點呀」

筱瑜:「六點囉

可以喺度抖多陣先去」

我:「好

睇下我丫

有野做都陪你去呀」

筱瑜:「傑仔你真係好好人呀

好感動呀依家」

我:「假到

你要交收咩呀」

筱瑜:「頭先咪話係cd囉」

我:「衛蘭」

筱瑜:「哈哈你又知嘅」

我:「你係fans丫嘛

我估架咋」

筱瑜:「醒目仔

唔通飲得朱古力奶多」

我:「唔關事不嬲都咁醒

依家去咯」

筱瑜:「等陣先」

我:「又做咩呀」

筱瑜:「食唔食薄荷糖」

我:「好喎

點解你咁撚多糖架」

筱瑜:「屋企有咪帶返嚟

行啦」

跟住我地就去搭地鐵

一路行一路講嘅時候，

佢問我今晚食唔食埋夜晚嗰餐

筱瑜:「哈哈其實都係想搵一個人一齊食飯啫」

我:「估到你有蠱惑啦

點會驚唔識交收」

筱瑜:「唔係呀真係唔識呀

冇蠱惑囉好冇」

我:「好撚簡單

你問佢係咪嗰條友咪得囉」

筱瑜:「問錯咪大鑊」

我:「你地會講著咩衫架嘛

咁都撞到一樣就死撚咗佢」

筱瑜:「哈哈又係喎」

好快就去到太子，

咁我就企埋一邊望住佢啦

大約幾分鐘之後嗰條友就嚟咗

原來係一個男人嚟

廿零三十歲左右

好似唔靚仔(我都唔知點解會記得)

過程好快就完結

筱瑜:「搞掂

走咯去食飯」

我:「返去嗰邊食」

筱瑜:「嗯

你話事啦」

我:「我冇所謂喎你話事啦」

筱瑜:「係喎唔記得咗你唔諗食咩添」

跟住即刻摸佢個頭

我:「即係俾說話我聽喇喎」

筱瑜:「放手呀唔好摸我個頭」

我:「其實我想同你講好耐

你個頭有陣好香嘅洗頭水味」

筱瑜:「你話你啲喜好幾奇怪

一時鍾意男人，

一時鍾意聞人地個頭」

我:「你都痴線

冇

我冇鍾意男人

不過頭先嗰條友唔係好靚仔咋喎」

筱瑜:「哈哈我冇你咁留意佢喎

你重話自己唔係」

我:「我都係望下啫又唔一定係gay

你唔望男仔嘅咩」

筱瑜:「最靚仔嗰個都喺我隔離

使乜望其他」

我:「屌你識講野

咁就要更加摸你個頭以示鼓勵」

筱瑜:「放手呀

周圍咁多人」

我:「關周圍啲人咩事」

筱瑜:「er

唔知喎」

我:「咁咪係囉」

筱瑜:「我隻洗頭水好多超級市場有得買

唔難搵架」

我:「唔係講笑真係好撚香」

筱瑜:「變態佬」

我:「咁你下次唔好搵我呀

我唔知會做啲乜」

筱瑜:「地鐵你會敢做咩」

我:「地鐵先最多

所以話你唔識野」

筱瑜:「你熟啲喇咁就

有車喇入去啦」

聽日又發夢了

點解我中學嗰陣冇呢啲經歷

個個故都咁講

巴打小心，今日啲狗隻隻癲狗症發作！

你唔分享啫

好甜

唔可以抹殺任何機會

大家都係

我都有一段歷史
不過我好蠢錯過左

摸頭真係好好玩

等你分享

係
難得又唔算好抗拒

我以前都會借啲意
同佢講你頭髮亂左 跟住摸下佢個頭
睇佢抬起頭個樣傻傻地
大家雙眼對望 然後會心微笑
唔好怕羞咁講唔好搞啦
唉

靚女啲頭髮真係好香
除咗洗頭水嘅香味，仲有靚女自己獨有嘅體香
唔講咁多啦，再講真係變甜故

巴打似乎都錯過咗啲嘢喎

逝去的感情如何留得住

半點癡情遺留殊不易

好後悔

深夜叫下春，聽日繼續發夢

巴打不如分享下

啱

好期待新故啊

我有個好熟嘅女仔friend
佢有一日突然同我表白
我以為佢玩緊我
之後我講左D好唔負責任嘅野
最後 就沒有最後
本來互相依賴對方
現在卻如此的陌生

我明白你嘅感受
之後回想返成件事
我覺得自己好傻 點解當初會咁樣做
我明白㗎

好想補救
但係對方已經唔理我

我嗰個都唔係好得好多
依家係要我好主動去搵佢先得
不過佢諗住話搵日一齊食飯
有少少緊張

甜到準備戴安全帶

真係冇，邊似得佢地啲偽毒

我中學果陣就好鐘意整我女朋友條辮

識個女仔幾好傾 香到行過都聞到 但係已經有男朋友

死喇 今次真係要扣實安全帶

好青澀

整潔真係加好多分
任何性別都係

突然間咁頹

依家已經冇聯絡?

青春大概相似

咁都未完全絕望

都明白嘅
有時唔係想就得

又要戴

佢地就梗係偽毒
或者你都係不過收埋

未一齊嗰陣都整?

咁就冇辦法了

點解呀

又諗起當初識女仔嘅時候
係咁玩佢個頭髮
可惜

最尾嗰個可惜

行唔到最後

依家重有冇聯絡

青春就係咁㗎啦

係呀小小緊張

我嗰個完全斷曬聯絡

斷咗了

因為好甜 但又覺得會sad end

之前睇過哂啲故
覺得係時候準備下

呢兩個字離我好遠了

我都明白嗰種等住去嘅感覺

長痛不如短痛
狠心都未嘗不可

好期待好期待
又諗嗰陣時應該可以做啲乜嘢
好多幻想

唔好咁覺得啦

可能唔使準備
平平淡淡

雖然話斷咗冇咁痛苦
但係總會有啲時候會諗起佢
呢個時候就係最痛苦

你兩個咩年紀
讀緊u嘅學生哥同埋好似芊靈壹仔佢兩個見返嗰個年紀又係兩回事

有得就有失
自己衡量
當然都要睇對方咩取態啦

好少聽樂隊嘅作品
多謝分享

唔自爆年紀啦
可能我諗嘢思維比較細個
我一路嚮往嘅愛情係
好似斗巴啲故咁清澀
所以我先鍾意睇斗巴啲故

多謝你俾面先
咁識氹人

我鍾意咗個女仔兩年
佢有男朋友我都放唔低
每一入夜就好想笑 笑自己點解咁傻

打完一篇跟住就要發夢

後尾嗰兩個特登講出嚟氹吓你

今日係咪好似剩係得集會

我嘅諗法係何必放到自己咁低 你頹完sad完佢就會突然鍾意你? 咁不如灑脫啲唔好比人笑

好係好攰 琴日係前線成日 今朝起身腳都軟

今次呢個運動我真係好感激一班年輕人
十年前我喺佢地個年紀只係一隻港豬,
有邊個禮拜日唔想做私人野,
拍拖嘅拍拖休息嘅休息
但就係為咗呢個地方一直都行出嚟
多謝咁多位

咪扮老

你知我咩年紀啦

多謝

差唔多30囉

最慘係表面冇問題不過夜晚一個人嗰陣

辛苦

睇故事嗰啲內容都知

多謝你地呢班年輕人

你地出左社會嘅做課金戰士先勁

我地有嘅係無盡嘅精力同時間 無嘅係金錢

略盡綿力咁啦
總之多謝咁多位

咁要出多啲文定軍心

盡量都維持每日兩篇
好彩喺公司可以扮工打文

即係巴打差唔多20

第三十章
大家都知

六點幾嘅地鐵，

車廂入面肯定係迫爆

相信我唔講大家都會有共鳴

特別依家體會更加深啦

放工時間，

隔離全部都係麻甩佬

有冇搞錯

有啲重要遞高隻手扶住，

嗰陣味真係冇得頂

當然我都知搵食辛苦

佢都唔想嘅

你黑面都於事無補，

唯有擰歪面睇電話咪算囉

嗰陣我同筱瑜嘅情況就係咁樣

等車嘅時候已經成堆人，

諗住太子都算係多人落嘅站

應該會好啲啦，

好明顯之後證明我係鳩噏

一上到車就係咁行入面，

因為真係太多人

我又驚整到其他人同埋筱瑜，

嗰陣真係步步為營，

直接去到車廂中間有得挨嘅位置

即係中間有條大圓柱嗰個位呢

原本我地就拍住企，

跟住見到真係好多人，

於是佢就繼續挨住，

我就行出嚟企喺佢對面

真係幾厘米嘅位置

我唔係想抽水

事實上嗰度真係好多人，

咁我又驚佢俾人撞

所以咪行出嚟面對住佢囉

挨唔挨有咩所謂，

可能嗰陣時真係太迫，

所以大家咁近重要對望緊

氣氛都唔係好尷尬

我講氣氛咋唔係講我自己呀

我自己梗係有啲緊張啦，

毒撚係咁架啦我想嘅咩

筱瑜:「做咩望住我呀」

我:「唔望你個樣望邊度

咁靚女係咪先

同埋依家咁迫，

望住幅牆不如望你

望第二度你又講架啦」

筱瑜:「你真係冇句好」

我:「聽啲唔聽啲

頭兩句呀」

筱瑜:「唔知喎聽唔到喎

好攰呀」

我:「邊個叫你約今日交收」

筱瑜:「佢叫我囉

佢話今個禮拜係得呢日得閒

冇所謂啦咁樣」

我:「屌」

筱瑜:「喂，

傑仔呀」

我:「做咩呀」

筱瑜:「可唔可以借嚟挨」

我:「下

你咪挨緊囉」

筱瑜:「唔係呀我講個頭呀」

我:「你鍾意啦

我諗你唔係好重啫」

筱瑜:「係掛哈哈」

跟住佢就挨咗落嚟，

呢次唔係好似平時搭巴士咁樣挨膊頭

大家幻想一下，

佢同我就對住企

中間只有幾厘米差距，

即係伸埋啲直情可以嘴埋咁滯嗰啲距離

佢依家個挨法，

係成個人將個頭擺咗落我膊頭嗰度

唔係搭巴士咁樣向左或向右挨落去

佢一挨落嚟嗰下，

真係好大衝擊

會feel到自己成個人都變到好僵硬

好彩面皮厚如果唔係真係面紅

人生應該冇乜邊次咁緊張

考oral都唔係呢種級數，

根本就冇得比哈哈

佢應該真係好攰，

因為平時佢唔會咁樣講

作為一個男仔，

可能呢啲就叫做本份掛

最怕，

係佢攰都唔挨落嚟啫

佢依家咁樣做，

我又點會辛苦呢哈哈

已經唔講本身佢就好瘦，

第一次嘅體驗，

往往會暗自幫你釐定一個標準

日後試過幾多次都好，

你所回味嘅，

可能只有當日嘅第一次

他日試幾多次，

都搵唔返當初嗰份悸動

又或者調轉一個講法，

唔好講到邊次邊次，

總之，

最打動到心扻嗰次就係

呢種感覺第二個唔會知道，

即使係血濃於水嘅至親都唔會清楚

唯有三更半夜，

上到張牀瞇埋眼嘅時候，

自自然然就會知，

從來都呃唔到自己。

A0真毒

冇了

做到咁出面 傑仔都唔醒水把口成日咁flirty 終有日出事

推

講好攰呀都係引男主角畀佢挨姐

一生人一次就係呢啲

大家安好嗎

有心呀巴打

你咁講就算

呢個教訓

唔使咁驚嘅

巴打你好

係
自己最清楚

丁仔你地走左未？

夢醒了

甜到呢

莫非你就係傑仔
你地咩關係
Btw大家好似
傑仔話筱瑜唔出聲嗰樣真係好cool

第三十一章
差唔多落車嗰陣

筱瑜無啦啦講野

筱瑜:「多謝你呀

傑仔」

好細聲

語氣好溫柔

印象中佢唔係成日用咁嘅語調講野

我:「做咩無啦啦講多謝」

筱瑜:「呢程車入面，

借咗成個膊頭俾我」

我:「痴線啦使乜講多謝

你平時都唔會咁樣嘅

今日出到聲可能真係好攰啦

你知小弟我不嬲都好撚好人

你又唔重

都係幾個字啫

輕鬆啦」

筱瑜:「唔係呀

其實我唔係好攰咋」

我:「唔緊要啦我都慣咗俾你搵笨

如果你係Mary(我地級嘅肥婆)

真係睬你都傻」

筱瑜:「好耐冇挨過膊頭喇

挨人膊頭，

真係好舒服呀」

我:「想講咩呀

我不嬲口密嘅

有咩你就講啦」

嗰陣我直覺筱瑜一定有啲野想講

可能佢覺得唔好意思所以欲言又止

於是我直接同佢講，

想講乜就講乜

佢好少會咁

再加上我又八卦呢哈哈

筱瑜:「對上一次挨應該係小學嘅事

好耐冇挨過，

一挨返諗起唔少野啫」

係喎我記得司徒講過

佢好鍾意佢老豆

好可惜因病早逝，

不過佢唔知我知架嘛

一於扮冇聽過先

我:「諗到咩呀

想講就講啦

應承你喇唔講出去喇」

筱瑜:「好記得以前呢

我好論盡成日跌，

每次跌完之後就會扮好痛

跟住daddy就會行過嚟孭我

我好鍾意咁樣望住佢

因為嗰陣我好矮，

我要望佢就一定要抬高頭，

不過佢每一次孭我，

我同佢就變到差唔多高

我好鍾意唔使岳高頭就望到佢嗰種感覺」

我:「細細個你就咁奸」

筱瑜:「點解你硬係鍾意講到咁衰架

對住至親撒嬌，

都係好正常嘅事啫

嗰陣重要係細細個」

我:「你又唔好話喎

我記得細細個唔係好鍾意撒嬌

嗰陣都係鍾意喺屋企玩埋啲戇鳩玩具

你知啦嗰陣邊有電腦

我又唔鍾意落街

老豆老母話我細個好靜

只要有一個角落俾我自己玩就得，

我又唔鍾意買玩具嘅

佢買乜我就玩乜」

筱瑜:「估唔到喎

以為你細個好嘈添」

我:「你就好嘈」

筱瑜:「唔知呀

細個都係同家姐玩

依家都係嘻嘻」

我:「係咩

落車啦一路行一路講」

筱瑜:「嗯

多謝你」

我:「夠喇你講咗好多次喇」

筱瑜:「嗯」

跟住我地就求其去咗間餐廳食飯

聽朝返頭先嘅話題，

我:「你係孻女梗係萬千寵愛啦」

筱瑜:「都係嘅

我知佢地都好錫我」

佢一日唔主動講佢老豆啲野，

我都唔會突然去問

有啲野知道唔一定要講出口，

要學識喺適當嘅時候沉默

我:「你知我就冇兄弟姊妹嘅

我唔呃你我真係同過老母講，

好彩你生一個

生多個我就大鑊」

筱瑜:「哈哈你真係咁講呀

auntie冇鬧你咩」

我:「佢無啦啦做乜鬧我」

筱瑜:「你講到咁誇張喎

佢地真係要生你控制到咩」

我:「咁又係喎屌

但你問我我覺得獨生真係唔錯

食盡屋企資源又唔會有人同你爭野玩

爽皮」

點解我有呢個諗法

咁梗係關我個friend呀澤事

好耐冇提佢要俾佢出一出場

話說呀澤有個家姐，

中學時期佢兩個係同房

佢成日同我講夜晚唔可以打J

因為家姐喺下格床，

佢驚俾人發現

睇鹹片又係

只要佢家姐返到嚟佢就唔可以睇

都係嗰句驚俾人發現

同埋夜晚打機有時講野唔可以咁大聲驚嘈到佢

自此我就覺得

獨生真係唔錯

起碼自由自在，

唔使話打個J都要驚俾人發現

當然我冇同筱瑜講啦

費事佢又話我鹹濕仔

呢啲野唔俾人知得

係要同男仔傾先爽

筱瑜:「哈哈我有個friend都係咁講

佢話如果獨生就好

你問我就覺得各有各好啦

呢啲野冇一定嘅」

我:「咁梗係啦

有啲人好撚鳩屎

一傾呢啲冇對與錯嘅話題

係都要講到人地服佢嗰套為止」

筱瑜:「係呀係呀真係好多呢啲人

根本有時有啲野只係觀點角度問題

唔知點解係都要拗贏為止」

我:「同呢啲人討論簡直係嘥鳩氣

討條撚呀」

跟住佢無啦啦笑

筱瑜:「呢方便你有興趣啲

我就唔講喇」

我:「屌戇鳩

食野啦」

我都會成日記起佢陣洗頭水味
每次搭巴士叫佢挨落嚟
佢又有得抖 我又有得聞
btw辛苦晒 發完夢都咁勤力出文

而家每次搭巴士隔離有空位都會諗起佢

講起巴士我又諗起芊靈

屌我ex個頭唔香有時仲有異味
btw辛苦今日係前線嘅巴打

好難唔記得
多謝你地支持啫

一樣

多共同回憶真係唔知好定係唔好

咁就唔知咩問題
我地全班都唔算企得好前

唔知係咪因為無一齊到先咁深刻

或者

一邊聽住一場誤會黎追故！別有一番風味

我都想係傑仔
幾熟既朋友咋但好多人都誤會我同佢係一pair

「群眾的眼睛係雪亮的」

因為呢個故事都聽多咗佢啲歌

幾熟嘅朋友
巴打上到嚟可以誠實啲喎

好同意第一句
唉

真係好多人都係咁

終於追番啲進度

終於追到live喇

第三十二章
食完之後

筱瑜:「係喎你要唔要入面啲歌」

我:「好喎

不過你點樣俾我」

筱瑜:「send俾你咪得囉

係咪」

我:「大佬你重要單眼點頂呀」

我講就講得輕鬆啫

其實嗰下佢個樣真係好甜

大家應該有個畫面，

嗰次佢特登擰返轉面望住我講

講完之後單眼

當然啦都係嗰句，

人靚做咩都靚

筱瑜:「咁快賣口乖

Siuyu45@hotmail.com呀

今晚add我啦」

我:「今次冇咁暗號喇咩」

筱瑜:「冇喇哈哈

不過你估唔估到上次嗰個呀」

我:「估唔估到唔重要啦

我都有你電話咯」

筱瑜:「咁又係喎

返屋企先拜拜」

我:「好啦拜拜」

筱瑜嗰陣冇叫我送佢返去

加上只係八點幾九點唔係好夜

所以我就冇送佢喇

同埋佢俾我嘅感覺一向都係好獨立

所以我就冇特別要求送佢

返到屋企add佢嗰陣，

有一秒諗過佢個email會唔會係假

當然啦，

去到佢覆返我跟住send啲歌俾我嘅時候，

就知道佢今次冇玩野

筱瑜:「係咁多喇」

我:「唔該晒」

筱瑜:「其實你係咪真係會聽架」

我:「你都傻嘅點解唔會」

筱瑜:「你知啦好多人都會扮想聽

特別係你」

我:「你都痴線咩叫特別係我」

筱瑜:「咁好啦慢慢聽啦」

我:「喂你未講點解特別係我」

筱瑜:「哈哈唔知喎」

我:「唔使親眼望到你

我都知你依家個樣係點」

筱瑜:「唔好咁掛住我啦啱啱先見完咋」

我:「冇計啦你咁有魅力

係好掛住架喇」

依家諗返都唔知點解會講得出口

果然年少輕狂

筱瑜:「多謝你咁掛住囉」

我:「回禮呀」

筱瑜:「回咩」

我:「算啦都係冇野

真係講唔出口」

筱瑜:「你都會尷尬咩」

我:「小姐我都係人嚟啫」

筱瑜:「係咪面紅耳赤呀」

我:「係……呀……

你見我……打字都……停……停下」

筱瑜:「低b唔玩喇

真係有啲攰

唔係要send歌俾你都唔會開電腦」

我:「多謝你囉筱瑜姐」

筱瑜:「我多謝你問我先真」

我:「屌唔識你真係俾你呃到

喺度扮晒野」

筱瑜:「冇扮

不嬲都咁客氣」

我:「返去即刻瞓」

筱瑜:「梗係唔係啦出咗成日街咁污糟

梗係沖完涼先上去張床」

我:「係囉

都唔知有啲人點樣可以唔沖涼就上床」

筱瑜:「個個唔同嘅

我唔得囉

你地男仔唔係好鍾意唔沖涼就上床咩」

我:「我唔知你邊度聽返嚟

我唔係

你地你地」

筱瑜:「使唔使咁敏感呀打多個字啫」

我:「最憎人咁鬼污糟

真係接受唔到唔沖涼就上床」

筱瑜:「哈哈我都係咁話

唔講喇真係要瞓覺呀

講多咗咁多，

好攰呀」

我:「係喎瞓覺啦」

筱瑜:「早抖拜拜」

我:「拜拜」

相信每個人都試過，

係咁話收線唔傾，

到頭來越講越多

從來唔知對方係點樣亦唔會去理會，

淨係知自己，

永遠都係意猶未盡。

冇乜特別咁就講返之後返學啲野啦

之前都有提及秋季旅行收咗皮，

今年唔搞呀

咁啱兩個禮拜之後嘅陸運會天氣一切正常

自自然然如期舉行啦

不過今年陸運會有啲忙

點解會咁

咪又係個濕鳩學生會囉

話說我地要負責拎運動會嘅野入去

即係嗰啲哨(吹雞嗰啲)呀，龜背，鐵餅，大聲公

重有好撚多咁就唔一次過講晒

我唔知你地使唔使咁啦，

我淨係知我地嗰陣要拎好多野入去

於是喺陸運會前席

我地幾個都喺度討論點樣拎啲野，

主席:「你地自己分好就得啦」

屌佢講一句就走人

真係仆佢個街

映彤:「估唔到要拎咁多野」

Felix:「係喎原本冇諗住咁多」

映彤:「咁呀

我可以再叫其他人幫下手嘅」

Felix:「要啦」

筱瑜:「一係我幫手拎啲丫」

映彤:「多謝你呀筱瑜」

筱瑜:「唔使咁客氣喎

不過我一個未必拎到好多」

映彤:「放心啦我實叫人幫你

隔離嗰個唔好扮聽唔到呀」

你都傻嘅你叫我唔扮我就唔扮

一於繼續做功課先

直接佢行埋嚟拍我

我先至應佢，

映彤:「又喺度詐傻扮懵

你都幫手呀」

我:「你地都夠人啦」

映彤:「梗係唔夠啦

你睇下筱瑜要拎幾多野」

我:「唔係好多啫佢夠力嘅」

筱瑜:「映彤呀

我驚一個人拎唔晒呀」

映彤:「你放心我梗係叫佢幫你

死人頭張偉傑幫手啦」

我:「我地呢級大把壯男

搵過第二個啦」

映彤:「唔係嗰個同筱瑜熟丫嘛

你走唔甩」

筱瑜:「唔該晒你呀映彤」

映彤:「yeah」

我:「屌你兩個唱雙簧」

筱瑜:「唔該晒你喎傑仔」

+1

我都明白真係好攰
巴打你好犀利

好好休息

係幾有好感既我對佢
但唔知佢點諗
可能佢真係當我好朋友咋

旁觀者清

多少往事甜在心頭

世事都比你地看透了

連續去咗兩日野餐嘅巴打好好回氣，場夢應該仲要發一段日子。

斗巴，好感謝你呢啲日子都到時到候就出文，但講句對唔住，太多雜念冇以前睇得咁投入。認真，唔係你寫得唔好，筱瑜同傑仔嘅故事亦好吸引，但精神上真係好攰...

你地點樣熟

同意

立立

明白嘅
有咩想講喺度講啦
當係一個小小嘅平台等大家可以喺度宣洩一下

扣哂分

筱瑜係咪已經開始有少少中招

一齊反學一齊反工

熟左就變左做主動

邊有犀唔犀利
上得去大家都互相幫手 啱啱打完呢句野之後
又瞓着咗 又係啱啱先瞓醒 尋日特別攰

整潔真係好重要
男女都係

成件事好青春

放鬆一下都係好正常嘅事

有香味基本上已經唔會抗拒有身體接觸

起碼第一感覺唔錯先

好變態咁樣

係咁索

好中意聞嗰陣女人味

你班友

好耐無見啦巴打們
7.30&8.5希望大家都響應吓啦

聽日全日喺屋企打文
小弟老細都響應

第三十三章
講真我都係扮下啫

點會唔幫佢地拎野

想就一定唔想

大家都知我唔係積極份子

不過見到原來真係好撚多野要拎

咁冇所謂啦都係幫一次啫

喺陸運會前一日，

我同佢就討論點樣分配

我:「講真啦睇你個樣又唔係大隻

你拎輕擎啲嗰啲得喇

龜背同埋個哨冇咁重

你拎嗰啲啦」

筱瑜:「你好大隻咩傑哥」

我:「大隻過你囉

你睇下你得個高挑

得啦嗰啲俾我啦」

筱瑜:「你一個人點拎得晒咁多呀

分多啲俾我啦」

我:「真係咁好人」

筱瑜:「係不嬲都咁好人

嗱，

你拎呢啲我拎嗰啲

搞掂」

我:「你真係得先好喎

我真係驚你話重唔係講笑」

筱瑜:「真係唔重呀傑仔

我係瘦啫，

不至於冇力丫」

我:「咁好啦

你話掂呀

到時唔好扮蟹話我蝦你」

筱瑜:「你個腦真係唔會諗好啲

乜都諗到咁衰」

我:「係喎聽日食唔食早餐呀」

筱瑜:「哈哈我都想問你個場點樣去」

睇到呢度你地可能會問點解會唔識去

唔係年年都去嘅咩

事關今年學校就屎忽痕

無啦啦轉運動場，

就唔係去上年嗰個

我:「得啦好易去

食完早餐一齊行過去咪得囉」

筱瑜:「好呀

到時啲野交晒俾你拎」

我:「賤到咁樣」

筱瑜:「講笑咋

我又點會咁做呢」

我:「食咩就」

我未講完佢就已經講

筱瑜:「我諗丫嘛係咪呀」

我:「屌咁撚醒

未講完就知我想講乜」

筱瑜:「知你啦

我都未諗到

今晚話你知丫」

我:「好」

去到夜晚我就醒水

特登唔打機知道筱瑜會搵我

依家諗返起，

嗰陣都唔知點解會為咗佢特登唔打機

目的係咩呢，

依家我就梗係知啦

相信大家都明白，

傾計嘅趣味真係可以好大

搵啱人之餘亦都要善用時間，

隔住隔住咁傾，

就算話題再吸引，

氣氛都唔會因此而炒熱

以前自己真係好搞笑，

只係為咗可以你一言我一語咁樣傾計嘅時刻，

就喺度大費周章

好似捉棋咁諗咗好多可能性出嚟，

再作相應部署去達到我預期嘅效果

以前我真係唔明點解會咁做，

傾個計，

都有好大學問

正當我喺度諗緊嘅時候，

筱瑜佢就搵我

筱瑜:「七點喺m記好唔好」

我:「咁撚早」

筱瑜:「er

其實我呢不嬲都要早啲醒

因為如果唔夠時間等個腦熱身

我會傻下傻下咁架哈哈

都唔止傻直情會呆」

我:「都ok嘅

七點出嚟咁你咪六點幾醒」

筱瑜:「平時都係咁上下」

我:「你講笑咋話

住得咁近都要六點幾起身」

筱瑜:「呃你做乜

我試過七點幾先醒

跟住嗰日全日都唔自然

同埋好懶哈哈」

我:「佩服佩服

咁好啦七點呀話，

係咪邊度邊度嗰間m記」

筱瑜:「係呀

我都想問你其實你聽日有冇玩」

我:「不如我問返你有冇玩丫」

筱瑜:「冇呀」

其實我都覺得佢唔會玩陸運會

一望就知佢唔係運動型女仔

雖然佢高挑(女仔嚟講)，

不過咁單薄重要咁白淨

好難幻想佢係運動健將

筱瑜:「咁你呢」

我:「一望就知冇啦

平時我追巴士先至跑

屌嗰班田徑狗一年有三百日都喺度練

落到去咪做炮灰

當然啦重有第二個原因」

筱瑜:「係咩原因呀

重諗住可以同你打氣添」

我:「蠱惑呀你同我打氣」

筱瑜:「咩呀唔可以打氣嘅咩

咁我同你熟啲咪同你打氣囉

就係咁多喇」

我:「早知我就跑啦

咁咪可以得到你嘅鼓勵

跑贏晒班田徑狗」

筱瑜:「痴線

係喎頭先你又話有第二個原因嘅

講嚟聽下」

我:「簡單到不得了

如果我去跑咁邊個坐你隔離陪你」

筱瑜:「痴線

你實坐我隔離嘅咩」

我:「有邊次我唔係坐你隔離架」

筱瑜:「哈哈又好似係喎

咁你去跑囉

我留住個位俾你咪得囉」

我:「信唔信我」

筱瑜:「信唔信咩呀」

我:「你一定會悶

只要我唔係坐你隔離」

筱瑜:「唔信」

我:「唔好信囉

總之聽日我打死都唔走

就知我使命感幾大

為咗陪你連獎牌都唔要」

筱瑜:「明明頭先先話唔夠跑」

我:「一樣啦」

原來好多年前已經預言

真係好想，

一直坐喺你隔離，

直至依家都係。

好甜阿

聞到sad end了

甜甜甜甜甜...sad end

依家得閒打多一篇

好老細

點會呢

未必呢

咁就知佢係咩立場

好耐一早預言
好彩揸住咗扶手

上幾次都係頭到中段都好sweet!!! 最後都係sad!! 今次keep住

原來好多年前已經預言

真係好想，

一直坐喺你隔離，

直至依家都係。

Sad end準備好啦

相反自己返緊工既地

唔使咁誇張

一半都未去到
冇咁快知結局

唔好俾佢地影響你立場就得

sad end

我好似記得巴打話過今次個結局會有d唔同所以先寫
但係好似咩類型sad end都出現過

有時覺得做咁多都要比佢地認為係到搞破壞 佢地係屋企就嘆冷氣屌班努力發緊夢 真係好大既無力感

點解咁嘅樣呢

唔知呢 睇落去
學得似唔似

係呀真係唔同
一樣嘅話唔會拎出嚟寫
可能今次happy呢

點都好保住初心最緊要

呢啲日子有機會要好好珍惜，初戀感覺多多錢都買唔返

陸運會真係會拉近咗好多人嘅距離
尤其係唔似係學校入面咁多限制
淨係坐係場入面傾陸運會啲事都已經可以傾足成日

不過都提提大家記住 綁實啲條安全帶同埋緊握扶手
安全第一

第三十四章
第二朝我配合佢倒屎咁早起身

梳洗完睇埋晨早新聞就出去

一直以嚟我都堅持守時呢種美德

唔係講笑，

我真係冇乜遇過唔守時嘅朋友

又或者調返轉講，

唔守時就做唔到朋友啦哈哈

所以好多人講嗰種等一條友兩三個鐘嘅事，

喺我身上真係冇發生過

當然我自己係好典型嗰種寜早莫遲嘅人

等幾個字梗係冇所謂啦

巴士遲咗又或者呢樣嗰樣好正常啫，

我就唔會計到咁足

好快我就去到嗰間麥當勞，

冇記錯應該係早咗一個字

我喺度諗，

佢條友約咁早起唔起到身架

特別嗰陣都係秋涼時分差唔多去到十二月

你知冬天早起身幾攞命架啦

我就奇撚怪怪

從來都唔賴床

總之我知我要早起身就實可以早醒

依家返工都係

正當我喺度來回踱步，

慢慢等緊佢嘅時候，

我就feel到有人摸我個頭

重有邊個丫

我:「好彩我有洗頭啫

唔係又話我呢樣嗰樣」

筱瑜:「我梗係知你有洗頭先至摸啦」

我:「點解你會知呢」

筱瑜:「我喺後面都見到你啲頭髮重未乾得晒

今日又冇落雨

斷估你唔係游水過嚟掛

講明先呀我都係估咋

唔知你係咪咁無聊有水游嚟」

我:「小姐你嗰隻係咩眼

咁都睇到係咪濕」

筱瑜:「人眼囉咩眼

我知你想講乜」

我:「屌其實你真係好撚醒

重話朝早會戇鳩鳩」

筱瑜:「六點幾醒咗喇今日」

我:「其實真係有必要咁早醒」

筱瑜:「你真係唔知

唔夠時間等我個腦熱身真係懵下懵下咁樣

咁兩個人出到嚟冇理由咁樣架嘛

睇下我丫幾尊重你」

講完之後重拎個膊頭撞一撞我

同佢熟咗就知佢完全唔cool

大家睇呢個故就知啦，

只不過喺人多嘅時候佢戴住另一個面具咁解啫

當時嘅我唔明用意係點，

經歷過好多個秋天，

由著校服變成著西裝，

身邊唔再係同年紀嘅人，

自然就明白點解當年佢會咁樣

人幾時都係會諗返轉頭，

明知明知唔會改變結果都好，

硬係咁犯賤。

入到去麥當勞大把位

梗係啦咁撚早

邊有人好似我地咁傻

所以就唔使叫佢去霸位，

講起上嚟小弟有一個弱點

正正係關於麥當勞

講出嚟都笑死人

唔係講笑真係好羞恥

就係我從來都唔識食熱香餅

唔識搽糖水同埋牛油

真係講堅唔係呃你

本來唔識食冇問題丫係咪先

最慘我就好撚鍾意食

以前嗰個年代冇咁多餐

起碼冇依家嗰啲芝脆蛋雞堡乜乜物物

扭扭粉我都唔記得有冇

豬柳蛋我不嬲唔鍾意

選擇唔多之下，

變咗我每一次都係食珍寶

貪佢有熱香餅

咁我平時點樣解決唔識搽呢個問題呢

唔使講就梗係搵老母

你冇睇錯呀嗰陣中六都要搵老母幫手搽

我想咁羞恥嘅咩真係唔撚識呀

好彩老母肯幫手

因為真係好撚好食

誰不知今次我隔離係筱瑜而唔係老母，

按道理就冇人幫我搽

咁唔緊要丫我食第二樣咪得囉

好死唔死我去到counter嗰陣口快快叫咗熱香餅餐

明明頭先重記得要叫魚柳包餐

真係冇撚用咁都噏錯

嗰個位如果話叫錯你諗下幾撚柒

邊有得收返係咪先，

所以我決定死死氣講

「飲凍咖啡喺度食」就算

唔改喇唔改喇，

跟住等埋佢一齊拎餐順便揀位坐，

朝早就已經咁唔順利，

真係食得屎。

跟住筱到見到佢雞手腳腳忍唔住出手

雞手鴨腳

捉住佢隻手仔搽

究竟有咩事會發生呢

喂食play

唔係好難咋喎

坐係佢隔離
挨哂埋去咁款

膊頭掂膊頭
大髀貼大髀

你一啖我一啖

甜撚過熱香餅糖醬

想同筱瑜瘋狂食熱香餅
好撚甜啊
但sad end confirmed

叫筱瑜幫手搽

你喂我 我又喂下你

咁進取

係咁嘅話咪好甜
本身已經有糖漿

係囉
不過嗰個唔同嘅
等於我依家都唔敢開木筷子
唔好笑咁大聲

邊有可能大髀貼大髀

你講到咁就梗係

咁快就confirmed

可能映彤出嚟呢
映彤:「唔識搽就唔好食」
似唔似

莫非巴打你玩過?

無得我試

偽毒

真毒撚 邊有丁仔你咁聖誕節有女陪過 我聖誕節聽住十對情侶有誰捱得下去

係咁㗎啦

咸豐年代嘅事

第三十五章
我地兩個好快就坐低食野

原來佢都係食熱香餅

見佢搽得好平均

睇手勢應該都係搽開

唔係講笑有一刻真係想叫佢幫我搽埋

我都知真係好厚顏無恥

所以冇問出口淨係諗

於是我就笨手笨腳咁樣處理我塊熱香餅

再望下對面嘅筱瑜，

已經搽好晒又砌好

準備一舊舊放落口

呢個時候我當然係牛咁眼望住佢塊熱香餅啦

誰不知俾佢望到

筱瑜:「望咩呀望」

我:「你唔望我又知我望你」

筱瑜:「大佬呀坐對面咋

梗係知啦」

我:「你唔係望住你塊熱香餅咋咩」

筱瑜:「痴線

都搞掂晒重使乜望住塊熱香餅

佢又冇腳唔會走」

我:「屌

你靚咪望住你食囉」

筱瑜跟住就喺度笑

都係咀角微微翹起嗰種，

然之後再望一望我個盤上面嘅熱香餅

好似恍然大悟咁同我講

筱瑜:「唔怪得你望住啦」

我:「做咩呀」

筱瑜:「攞嚟啦」

我:「攞咩先得」

筱瑜:「我成日幫家姐搽熱香餅架

嚟啦唔使眼望望呀」

我:「唔該晒呀靚女」

既然佢都講到出口，

咁就梗係唔推搪啦

原本重驚唔識搽搞到唔好食

依家有救喇

原來對面嗰個係高手

筱瑜:「搞掂」

我:「多謝你呀屌

呢個恩真係唔知點樣還」

筱瑜:「唔使咁誇張呀話

不過唔係喎，

唔誇張就唔係你啦」

我:「唔係講笑

我原本唔係想食呢個餐

就係因為唔識搽

點知口快快好似平時咁樣叫咗出口」

筱瑜:「咁樣平時邊個幫你搽」

我:「偉大嘅母親大人

好彩有你咋今次

如果唔係我要即刻走返屋企叫老母幫手搽」

筱瑜:「哈哈到時我唔等你架喇喎」

我:「你都傻嘅

我來回快過你食完呀」

筱瑜:「咁快咪冇人夠你跑」

我:「講真丫如果你做獎品喺前面

我就唔信學校有人夠我跑」

筱瑜:「你都痴線我做獎品

傑仔你朝早就咁樣

定係你未醒呀重係發緊夢」

我:「講真呀屌」

筱瑜:「好唔好食呀

會唔會太甜呀」

我:「你幫手搽埋老撚都話好食」

筱瑜:「唓

即係唔好食啦」

我:「唔係喎真係幾好食喎

牛油唔會太多唔會搞到好肥膩

糖水又適中唔會甜到嘔泡

高手高手」

筱瑜:「家姐同你一樣都係唔識搽

你好彩呀今日」

我:「同你食早餐梗係好彩啦

啱唔啱先」

筱瑜:「好煩呀

夠鐘喇行過去啦」

好快就去到運動場

一去到就集隊，

例牌講下啲廢話，

跟住就上去看台

唔係呃你，

運動場入面係有個區特登俾學生會座

嗰度大約有七八個位

點解特登俾個區我地

係因為方便我地學生會嗰班人上上落落

好似話有幾個學生會成員要經常落去樓下

所以畫出嚟俾我地坐嗰個位係最近樓梯，

一去到就見到筱瑜

前面重有映彤同埋Felix坐咗喺度

果然我地都係仆街仔女

全部都享用學生會獨有權利

筱瑜:「你都過嚟」

我:「話咗我唔過嚟你會悶

我又點會令到呢件事發生呢」

點知俾前面嘅映彤聽到

映彤:「講到出面喇

話咗你兩個有野啦

筱瑜你俾佢教到你曳曳豬喇

竟然唔認」

我:「又係我教佢嘅

睇佢個樣唔教都壞」

筱瑜:「唔係呀嘛你咁都講得出口

一睇我就知本性純良啦」

映彤:「咪就係囉

你兩個果然」

我:「你個樣好衰呀

拍你嘅拖啦」

筱瑜:「今次我都同意傑仔呀

映彤你個樣真係好奸呀」

映彤:「筱瑜你變咗喇

以前都唔係咁，

依家竟然調轉槍頭指返住我」

筱瑜:「佢條友把口唔收不嬲架啦

乜都鍾意誇大嚟講你都知啦」

映彤:「又唔見同我講」

我:「大佬呀你條仔喺隔離我又唔係唔識佢

一陣撩你佢打撚死我都似」

映彤:「又係喎

唔阻你兩個喇」

筱瑜:「邊個阻邊個都未知啦」

我:「咪係」

筱瑜:「yeah」

跟住我地喺度擊掌

哈哈好撚戇鳩呀

筱瑜:「係喎一陣你同我一齊落去幫手」

我:「下

重諗住問你有咩玩喎

運動會年年都戇鳩鳩咁樣

以為你有帶野嚟玩添」

筱瑜:「我地要落去

你可以報返今朝個恩

一齊幫手」

我:「早知唔過嚟啦」

筱瑜:「錯喇

你唔過嚟我都會搵你」

我:「係咪真係咁掛住我呀」

筱瑜:「係呀

所以要一齊落去」

我:「要做咩架」

筱瑜:「其實我都唔知

一陣落去先問佢」

我:「算。」

感謝巴打，萬事小心！

唉 陸運既回憶 真係特別深刻

熱香餅唔洗落糖啦甜到咁

笑咗

冇錯 催淚彈係我腳到爆爆左幾粒
我食到頭唔到氣 要急救

巴打好好休息 728我食左幾粒 隻眼已經拿到仆x

做咩

大家咁話

點解咁深刻

我都唔知 但總係記得特別清楚

俾返兩分薄面小弟

依家冇咩事丫嘛

你都要好好休息

點解會唔敢開

運動會呢一節應該要講一兩日

我都唔知點解
用力擘開嗰下成日都出唔到力
冇撚用

利申依兩日唔洗番工 可以live

乜咁渣ga

姐係有特別事發生

我唔怕長架，有甜嘢講多啲。

依加先見到有新故
即刻追文先

要去公院覆診，重症糖尿病

冇咁快結局囉唔使咁快live

我都知
唔好笑咁大聲

我都擔心自己有啲長氣

巴打好耐冇見

要keep住睇番啲甜野 平衡番

見到丁仔話要寫1-2日
傑仔唔會要威比筱瑜睇 落場跑掛

長時間個心都那住痛，斗巴呢個故喺有雙普選之前唔可以急轉直下，頂唔住雙重打擊！

啱呀 希望可以甜耐啲

第三十六章
我記得嗰日頭一個鐘都係跑埋啲初賽

都唔好睇嘅

重要冇女先係問題

講真卬丫男仔去運動會十個九個都係睇女仔

我地學校真係唔掂

幾百個人搵個似樣都冇

所以都係冇乜癮

坐喺度同筱瑜吹水算

佢地又冇帶啤牌

如果我喺度玩nds實在係太猖狂

九成俾老師沒收

你知好多教畜都好狗

靜靜雞會拎嚟玩

唔係講笑我有個朋友有次上堂打機

個老師見到就沒收

話放學俾返佢，

咁佢放學拎返啦

返到屋企諗住打嘅時候就紅燈

nds如果夠電係會顯示黃燈

唔夠電就紅燈

佢就覺得奇怪，

明明今朝先叉完電

邊有可能咁快紅燈

睇到呢度大家都知邊個做架啦

聽完之後我就銘記於心

點樣鍾意打機都好，

上堂千祈唔好打

放咗學大把時間俾你

又或者小息lunch可以扮爆石去打機

何況今日重有咁多老師喺度巡邏

我又點會咁戇鳩當住面打機

所以都係唔好搞咁多野喇，

跟住好快就見到副主席上嚟

即係主席鍾意嗰個女仔呀

我就覺得唔係好靚

典型一個四眼妹

當然我都明白情人眼裏出西施，

人就幾好相處好舒服

同埋俾我感覺佢先似一個主席

依家個主席淨係負責say yes

屌早知當初我都做

副主席:「筱瑜同埋傑仔你兩個落嚟丫

下面要人呀唔該晒」

筱瑜:「嗯

出嚟啦傑仔」

我:「屌幾多歲呀」

筱瑜:「下

有分嘅咩」

我:「唔係呃你其實我冇睇過」

筱瑜:「咁有咩你係有興趣架

我都冇睇動漫不過細個一定睇過比卡超囉」

我:「懶惰就係興趣」

筱瑜:「依家唔得呀

一齊落去」

我:「係喇係喇」

咁我地落到去係做咩呢

原來要喺樓下坐喺度睇住衝線

佢話要多兩個人睇，

咁冇所謂啦反正都係坐

不過之後原來要做多樣，

就係要幫啲跑狗登記

邊個喺邊條線

好彩都唔難做，

同埋多數都係筱瑜整

筱瑜:「懶到你

坐到咁衰都有」

我:「話之佢丫都唔會有老師架啦」

筱瑜:「你件底衫長過Pe衫呀」

我:「係咩」

跟住我望一望又真係喎

咁就梗係拿拿臨攝返好，

我:「唔該晒

你嗰隻咩眼嚟架」

筱瑜:「一睇就睇到啦

係喎依家冇人跑不如去買野飲丫

順便上去拎糖食」

我:「好

朱古力奶唔該我喺度等你」

筱瑜:「朱古力奶係唔會自己行上嚟

一齊啦懶鬼」

我:「唉

真係俾我坐下都唔得」

筱瑜:「唔行就唔好飮」

我:「你啱你啱」

於是我地兩個就係小食部買野飲，

買完之後就去返佢個位拎糖食

佢條友真係好多糖同埋香口膠

好似每日都有呢啲零食咁滯，

我:「點解你每日都有咁多薄荷糖」

筱瑜:「叻仔呀

買咪有囉」

我:「唔使錢嘅咩」

筱瑜:「我係唔會偷野」

我:「下」

筱瑜:「下咩呀」

我:「算啦都係冇野

我都真係講唔出口」

筱瑜:「奇奇怪怪唔知你講乜

家姐成日有coupon

咁咪叫佢係咁買囉」

我:「咪係囉

有啲人個口真係好撚臭

特別係賤種」

賤種係我地級嘅一個同學

佢都係學生會，

戲份唔多大家唔使理

淨係知有一條友個口好臭(生理上)就夠

筱瑜:「好衰呀哈哈」

講完之後佢都喺度笑

我真係好少見佢笑得咁開懷

睇開呢個故都知，

我成日都講佢係翹起嘴角嗰種笑

不過今次唔係

我:「你笑到咁樣即係你都知啦」

筱瑜:「痴線

有邊個會唔知」

講完呢句我笑得重大聲

我:「屌佢都傻

邊有可能個口咁臭

唔係講笑真係臭過屎渠」

筱瑜:「其實呢我間唔中都會特登喺佢面前食香口膠同埋薄荷糖

諗住佢會問我拎一舊食，

點知佢都係無動於衷」

我:「佢個人唔係咁好

我真係當面屌佢

有冇搞錯個口咁撚臭

真係好想問佢係咪唔記得刷牙」

筱瑜:「哈哈邊有可能係唔記得呀」

我:「係咪腸胃唔好

定啲牙有問題」

筱瑜:「你幫我問佢啦」

我:「咪住先，

你都有問我食唔食香口膠

唔係我都有掛」

筱瑜:「你都傻嘅梗係唔係啦

你有嘅話我就唔同你一齊」

我:「一齊咩先」

筱瑜:「er

咪依家咁囉冇咩呀咪就係咁囉，

係喇就係咁喇」

我好少見佢講到語無倫次

冇乜見過佢面露窘態

今日終於見到，

證明佢都係典型中學嘅女仔，

講錯就尷尬

我:「咁我地依家一齊啦」

筱瑜:「一齊咩呀」

我:「一齊落去呀

一齊咩」

筱瑜:「我就話落去囉」

跟住我地兩個就一齊落返去，

正當以為一切安好嘅時候，

筱瑜:「哎呀」

咁都多謝你adore#

唔知俾咩反應你

可能一直甜落去

最好係咁

筱瑜:「你都傻嘅梗係唔係啦
你有嘅話我就唔同你一齊」
我:「一齊咩先」
筱瑜:「er
咪依家咁囉冇咩呀咪就係咁囉，
係喇就係咁喇」

甜到

呢排個人特別惹蟻 巴打有無頭緒

一齊啦一齊啦

Btw 會唔會係傑仔鐘意食糖 筱瑜先係咁買筱瑜做所有野都偷偷地

冇事啦依家

到底哎呀啲咩

唔小心跌低跟住同傑仔意外kiss

10年前嘅動漫劇情嚟

我都好希望

傑仔佢話好彩厚面皮

你覺得甜就好

唔知呢
當然啦故事入面都係過咗兩個零月
聖誕都未到就知

睇落去就知
點解巴打你覺得筱瑜做所有野都偷偷地

咁就最好

你估下

拍戲咩

人生就係一場戲

咁又係

所以丁仔都要搵到自己既happy end呀

依個位停

皆因不過初戀咁鐘意玩猜謎 硬係想偷偷地表達咁

丁仔等你出文呀

隨緣

拖一陣咁多

一陣食埋個飯慢慢打
今日點都打多一篇

終於live

唔知呢
巴打你最近點呀

加速加速

一齊

好快

一齊咩

咪依家咁囉冇咩呀咪就係咁囉，
係喇就係咁喇

要加埋er...先似

講錯野怕醜好正常

係一齊啦嘛？
今次隻狗可以收埋了
嚟緊係呢個

好可愛

呢幾日追返哂樓主啲故
再sad end真係頂唔住

第三十七章
我聽到佢嗰句「哎呀」之後，

即刻擰轉頭望過去佢嗰邊

見佢差啲跌落去

千鈞一髮之間，

我淨係可以憑直覺去做

唔係呃你我依家真係冇乜印象

或者嗰下嚟得既急且快，

我只係記得我即刻用隻手將佢拉返過嚟

費事佢碌落去樓梯

各位都知樓梯係一級級，

所以我拉返佢返嚟嗰陣，

我都失一失平衡落咗一級

好彩就冇事

證明小弟平衡力都唔錯

至於筱瑜，

佢同我一樣都係落咗一級

不過見到佢面露難色

我:「嚇死我

有冇事呀」

筱瑜:「唔該晒你呀傑仔

隻腳有少少痛」

呢個時候，

唔知點解好多人都選擇會鬧嗰位傷者

話佢點解咁論盡呀唔小心呀咁樣

可能係愛之深責之切掛

不過我又咁睇，

既然唔傷都傷咗，

話佢又有咩用

都於事無補啦啱唔啱先

我淨係知頭先個情況可以好壞

你諗下如果佢企唔穩，

我捉住佢隨時一齊碌落去

佢拉我，

自然跌嗰陣係佢落地先，

到時我一係就整到佢

一係就落地整到自己

再唔係淨係佢碌落去都唔好啦

依家只係整到隻腳實屬不幸中之大幸

我:「好彩呀

淨係整到隻腳係咪呀」

筱瑜:「嗯」

我:「行唔行到

一係喺樓梯呢度坐下先」

筱瑜:「唔好啦咁樣會阻啲人

慢慢落左去地下先」

我:「睇你咁嘅樣點行丫

扶你喇」

筱瑜:「唔該晒你呀傑仔

話我煩都會照講

今次真係唔該晒」

我:「慢慢

依家唔急一步一步嚟」

筱瑜:「嗯。」

跟住我就扶住佢，

一步一步慢慢咁樣行

終於落到地下，

我:「點呀重行唔行到呀」

筱瑜:「要慢啲行」

我:「唔係呀話

再慢啲就真係慢過龜」

筱瑜:「低b

真係痛呀係慢慢行先好啲」

我:「咁啦不如依家帶你去醫療室

大家一齊唔使幫手

一流」

筱瑜:「我就唔使啫

你又點解唔使」

我:「我同佢講話睇住你咪得囉

話其他人唔得閒得我可以陪住你

咁就搞掂」

筱瑜:「一早估到你冇咁好心

原來搵我過橋」

我:「咁又唔好咁講

唔係我頭先反應快你依家唔止隻腳有問題」

筱瑜:「係喇今次真係全靠你喺度

好啦我地依家行過去啦

到時我會同佢講叫你留喺度陪我，

你都係想偷懶啫」

我:「唔係呀我係想留喺度陪你咋

我咁勤力點會想偷懶」

筱瑜:「最勤力係你喇

勤力還勤力，

我地依家去醫療室先」

我:「咪住先」

筱瑜:「做咩呀」

我:「我咁樣扶你行過去，

天光都行唔到啦」

筱瑜:「我唔信呀天光之前一定行到」

我:「屌

上嚟啦」

筱瑜:「下」

我:「孭你過去呀」

筱瑜:「唔使啦

慢慢嚟咪得囉」

我:「其實頭先喺樓梯已經想咁做

不過我點睇都唔夠大隻

重要行樓梯到時攬炒就大檸樂」

筱瑜:「我驚你好攰喎呢度行過去都唔算好近」

我:「一睇你個款就知你唔肥啦

斷估你唔會好重啫」

筱瑜:「下……」

我:「唔使下喇

慢慢同你行過去我真係燥底

一步一步咁樣嘅節奏真係唔掂」

筱瑜:「咁

好啦唔該晒」

我:「又講唔該

呢十分鐘我聽到你講起碼都六七次」

筱瑜:「多謝你又唔得

係要人話你嘅」

我:「上嚟啦」

筱瑜:「唔該」

我:「又講」

筱瑜:「哈哈慣咗唔好意思」

我知你班鹹濕仔肯定喺度諗我有冇抽水

我可以同你講完全冇

第一佢就係著長褲

佢上嚟嗰陣我都係托佢隻腳

即係摸條褲啫

第二樣，

嗰陣天氣開始涼

我同佢身上都有幾件衣物

佢伏喺我背脊嘅時候，

真係冇乜特別感覺

唔使諗埋嗰啲食波餅

再加上佢都唔係一個豐滿嘅女性

又著咗咁多衫

不過講真佢真係唔重

所以頭幾步真係輕鬆，

係去到中段真係開始有少少吃力，

鬼叫我唔大隻咩屌

佢都有keep住同我傾計

重好幫我分散注意力

筱瑜:「傑仔呀，

好多謝你呀」

我:「嘩無啦啦你咁溫柔」

筱瑜:「咩呀我都係女仔嚟架

成日都講到我唔可以溫柔咁樣」

我:「你知唔知你喺我心目中係一個女強人

辦事能力高冷靜客觀

講野充滿睿知特別係搵解決方法嗰陣

平時又不苟言笑喎

可能啱啱識嘅印象係咁啦，

直至到依家都係咁樣覺得」

筱瑜:「不過你所講嘅女強人依家都喺你背脊度喎

同埋依家都係得你啫

我都唔係你所講嘅女強人哈哈」

我:「識落梗係唔係啦

不過形象係咁丫嘛」

筱瑜:「你知唔知呢你係第二個孭我嘅男人」

我:「第一個係咪老豆」

筱瑜:「嗯，

嗰陣又係好細個，

我俾人撞親跌落地下

當我起身想繼續行嘅時候佢就抱咗我上去佢膊頭

叫我攬實啲

我記得嗰陣要返去睇卡通片，

佢知我想睇就孭住我跑返去」

我:「我依家都可以跑去醫療室喎

你係咪想嚟多次」

筱瑜:「痴線嗰陣咁細個就話得啫

依家重過嗰陣咁多」

我:「睇少我咁話喎」

筱瑜:「邊敢睇少你呀傑哥

唔使咁快慢慢行啦，

我想伏多陣呀哈哈」

我:「你話點就點啦」

筱瑜:「細個就想快

大個反而想慢返啲，

唔使咁急」

我:「控制到幾時快幾時慢咁就好

真係好難呀」

筱瑜:「係，

好耐未試過有人孭住我

我想嘆多陣先因為唔知重有冇下次」

我:「邊個話冇下次」

筱瑜:「你好想我整親咩」

我:「唔整親都可以孭啫」

筱瑜:「唔係掛」

我:「講明先

夏天唔得上完pe堂唔得

你知啦夏天實出汗到時臭親你咁就唔好

pe堂一樣道理

唔係喎太長距離都唔得喎

我知你住邊度嘅，

長過你屋企去學校嗰條路冇得傾」

筱瑜:「你咁樣講我當你應承架

唔好走數呀」

我:「你都傻嘅我使走你數

係咪好人先」

筱瑜:「全世界最靚仔最好人最大隻就係你喇」

我:「算你識講野

今次唔講『出嚟啦傑仔』嘅

我一聽你講『係你喇』就自動load到你嗰句『出嚟啦傑仔』」

筱瑜:「低b」

太陽底下兩個重疊咗嘅人影，

就係各自走入對方世界嘅證據，

不過，

影子亦從來唔會留低印記

何況時間一過，

就唔會再有影

講到尾關鍵都係時間。

淡淡交會過 各不留下印

但是經歷過 最溫柔共震

係
上次狗仔玩到好癲

痴線勁sweet

應該正式完結
呢排unfriend人唔小心unfriend埋佢

仲好 唔洗睇到佢status 又想心痛心傷

多謝巴打支持
類型咁相近幾日追晒唔悶咩

丁仔係要玩過山車嘅
每篇文一開頭甜到爆跟住最後幾句一定sad

每日翻工放工搭車時都會亂諗嘢
有時突然會諗佢會唔會發夢整親
突然有股無力感
真係要時間洗刷

突然又有單丸

因為芊靈隻狗好重要嘛

丁仔故一向作風》〉》

從此，傑仔就做左筱瑜老豆，係城堡入面過住幸福快樂嘅生活。

唔悶啊樓主你啲故嘅風格反而令人好有共嗚同埋代入感

真係唔小心

我都唔想

無所謂了

最近成副精神都係關心緊前線手足

真係

如果知道佢去左發夢真係會好擔心...

話時話
女主名個筱字唔知點解覺得好mk

傑仔果句下次再揹 好撚甜 糖尿阿屌

未得閒開始追
不過留名正評再幫推先
Btw今次又會唔會update下壹仔佢地嘅近況

我都明
或者依家呢個時勢你地可以reconnect

流水很清楚 惜花這個責任

係
佢啲歌,
總有一首用得著

大概唔會了
分開時佢講d野令到我依家諗起都痛
再一齊翻會覺得好怪
講講下自己都覺得有d搵嚟賤嘅感覺

咁啱

咩事

多謝你

咁又係
好多謝咁多位前線
同埋咁多位年輕人
幫到幾多盡量幫

明白嘅

做咩咁嘅樣

性格唔係
傑仔一再講佢唔出聲嗰樣氣場好勁

你想知啲咩
其實場運動未開始之前,
聽壹仔講芊靈想約我呢位講故佬同佢兩位主角一齊食飯
依家就梗係唔得住啦
好多故事入面嘅角色都有出去發夢

小心

這趟旅行若算開心
亦是無負這一生

你有冇旁敲側擊了解佢嘅近況

點解咁突然話幾你出黎既？

斗巴咪sad end

丁仔隔離已經sad end呢度再sad會頂唔住㗎

丁仔話次同芊靈bb個故差唔多長 成百鳩幾章 準備一齊sad把啦

淨係睇咗隔離個個ending 真係好失落 點解人生總係咁樣

丁仔故預咗係sad end

有晒心理準備，但最近真係好甜

啱啱睇完巴打你地講我去睇下 即刻見到有人tag斗巴

遍地開花

未到最高點都唔會跌低

有sad end既地方就九斗巴

《我嘅中學生涯竟然係比兩個女仔玩弄》讀者記者會
xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
讀者召開記者會，讀者代表表示《我嘅中學生涯竟然係比兩個女仔玩弄》故已經嚴重炒車， 對樓主寫sad end予以最嚴厲嘅譴責。 同時呼籲講故台所有樓主不要再效法丁仔，寫出sad end故令讀者心情低落、食慾不振、無心工作。讀者代表又強調讀者於追任何故時都必備戴好安全帶，以防受心傷。

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
2019年7月31日7時35分

係咪壹仔同芊靈關係好咗

佢兩個話想多謝負責打文嘅我

我都有睇
唉

呵返

真係差唔多長

最尾一幕

痴線
你覺得甜就好

咪就係都唔關我事
我就唔介意不過我驚作者唔鍾意始終個故事都係佢
嗰位巴打寫得好好

或者一直唔跌

吹到效法細佬我
呢個故仔好好睇
多謝作者

聽講就差唔多

你好醒醒定定 呢個故再炒車等收刀片

丁仔咁早就起身打丁

依家老喇咁好精力咩
慣咗呢個時間起身

打個晨丁去雜念做野精神啲

唔會完全否認

你同芊靈bb可以一人扭一邊

遲啲先算啦
依家大家每個禮拜六日都唔得閒
唔講咁白啦
男人老狗扭乜鬼

有無舊故link
i mean 樂仔或之前

丁仔今日八號會唔會加速

開花咁sad

反而覺得呢個名嘅通常都上咗年紀。幾鍾意呢個名，夠特別，睇名都好有氣質咁。

除咗斗巴外冇乜追故，俾啲線索嚟，我可能想虐待自己。

再追落去見到了，柒咗...

多謝支持

好似尋日咁出三篇

好有畫面

係咩
睇相的確有氣質

好多故仔都好好睇

個筱字一睇就覺得文靜type

瞓醒打風唔洗番工 有冇文阿丁仔

第三十八章
經歷過幾百步

再用上一千倍嘅體力

終於都孭到去醫療室

我都知誇張咗少少

不過我真係唔大隻

係咁架喇

一去到就見到我地學校其中一個體育老師喺度

我:「呀sir呀

筱瑜佢整到隻腳想喺度抖呀」

呀sir:「佢跑嗰陣整傷呀」

筱瑜:「唔係呀

我自己論盡行樓梯整親

好似傑仔喺隔離及時扶住我」

呀sir:「傑仔好野喎反應咁快」

我:「跟你學得野多啫呀sir」

呀sir:「假到死

我唔係miss呀唔會俾你氹到」

我:「真係真心說話」

筱瑜:「你睇下你丫

呀sir都話你唔夠誠懇呀」

我:「呀sir暗爽又話你知咩

我都幾肯定佢自high緊不過唔好意思show出嚟」

呀sir:「傑哥其實我喺度呀」

我:「係喎

sorry sorry」

呀sir:「咁好啦筱瑜你喺度抖下先啦」

筱瑜:「知道」

呀sir:「傑仔你條友肯定想喺度偷懶」

我:「呀sir你真係醒目嘅啫」

呀sir:「幫幫手呀出面真係唔夠人

大把機會俾你溝女啦

依家唔使留喺度陪住筱瑜喎」

筱瑜:「係囉出面唔夠人呀

聽呀sir講啦」

我:「幸災樂禍

你個樣使唔使咁衰」

呀sir:「筱瑜佢都咁講咯

佢冇否認大把機會俾你溝佢呀」

筱瑜:「呀sir呀」

我:「咪玩佢啦我就唔介意啫

你睇下佢好似卡通片嗰啲熱水壺咁呀，

紅到出晒煙」

呀sir:「係喎唔記得你面皮厚添」

筱瑜:「喂係喇

唔該幫手拎我個書包過嚟」

我:「成個拎過嚟」

筱瑜:「係呀唔該

喺度冇乜野做想睇書哈哈」

我:「得啦

咁我依家去啦

拎完之後我出返去喇唉

Lunch你食咩呀

我買埋返嚟」

筱瑜:「好喎唔該晒

冇所謂啦就你方便

你買乜我食乜」

我:「有咩你唔食架」

筱瑜:「唔鍾意食啲好多汁嘅飯

其他都冇乜問題」

我:「好」

跟住我就去返佢坐個位，

拎個書包俾佢

佢都話想睇書所以唔喺度煩佢喇

所以我就出咗去幫手

好彩真係唔難

同埋可以坐喺度做

咁就得啦哈哈

跟住見到映彤行咗過嚟

映彤:「得你嘅

筱瑜喺邊度呀」

我:「偷懶」

映彤:「我先唔信你呀佢會偷懶

講大話都作過第二個藉口啦」

我:「講真喇唔呃你

喺出面召集緊呀

一陣佢會跑」

映彤:「一早問咗佢啦佢都話唔跑

冇句真」

我:「唉

真係講真，

佢整到呀依家喺醫療室」

映彤:「下

真係呀」

我:「呃你有金執咩

頭先衰咗兩次重呃你」

映彤:「好我依家去睇佢先」

我:「我驚你唔識路呀

帶埋你去呀」

映彤:「又想乘乘機機偷懶

好啦好啦我搵個人頂你個位啦」

我:「屌你啦話搵就搵嘅咩」

映彤:「梗係啦

唔係你估」

跟住佢搵咗個戇鳩仔過嚟

我就同佢去探筱瑜

一去到就見佢瞓咗喺度，

本書就喺枱面

我:「瞓咗唔好嘈人啦」

點知佢好快坐返起身，

筱瑜:「冇瞓呀

映彤你都嚟咗呀」

映彤:「呢條友話你整到呀

咪諗住行過嚟睇你點

點呀有冇事呀」

我:「呢條友嗰條友

你把口衰到冇人有」

筱瑜:「幾押韻喎」

我:「屌我梗係諗過」

映彤:「諗埋呢啲野就咁醒

唔理你住喇

筱瑜依家隻腳重痛」

筱瑜:「嗯

我諗住食埋lunch就早退睇醫生」

映彤:「你喺邊度整到」

筱瑜:「自己落樓梯論盡囉

好彩傑仔喺隔離扶住我

唔係應該唔止傷隻腳」

映彤:「傑哥叻仔喎今次」

我:「屌使你講」

映彤:「咁你食飯唔好行喇

我買埋返嚟俾你呀」

筱瑜:「哈哈傑仔頭先話佢買

依家就話你買」

映彤:「哦

原來我阻住咗人」

我:「咪就係囉阻住我溝女

冇厘醒目」

映彤:「講到出面喇人地」

筱瑜:「唔使理佢啦

佢成日發噏風亂咁講」

映彤:「最衰冇鏡

照唔到你個樣有幾甜」

筱瑜:「映彤你都學埋佢亂咁噏呀」

我:「我係俾佢教壞架

唔係佢學我」

映彤:「再扮野丫」

我:「一陣你唔使同Felix拍拖咩」

映彤:「佢晏晝要跑步

佢話今日唔食喇，

所以咪落嚟搵你兩個囉

點知一去到淨係見到你唔見咗筱瑜」

我:「咁陣間我同你買野食咪得囉

買完之後返嚟同筱瑜食就搞掂

醫療室出面有幾個位可以坐低慢慢食」

筱瑜:「咁唔該晒你地喇」

映彤:「傻啦客咩氣」

筱瑜:「返嚟俾返錢你地」

我:「重諗住你會側側膊特登唔提」

筱瑜:「唔好講到我咁衰囉好冇」

我:「呢條友嗰條友

你把口衰到冇人有

天才

劇情發展落去，會唔會發展到「兩條女加一個我」呢

我知係我 FF 太多，最後一定係乜女都冇。

傑仔又係一望就知係醒目仔樣

睇落去就知
其實冇必要我都唔想講咁多角色
都驚你地容易混淆

今次打死唔除安全帶啦
曉兒嗰個就係因為除咗
被拋出車外重傷

啱啱先放工返到屋企
打定八號風
預演定罷工
8.5 We want you
有人為你沖
你又願唔願為佢地罷一日工？

可能係你諗多咗啫

一齊響應

我估關映彤事
搞到傑仔兩頭唔到岸
結果咩都冇

又係等睇花式sadend既時候

可能今次唔會呢

仲係深切治療部樓主再打擊我就出去麻布袋popo發洩

咪信樓豬保障自己 要有一套

最尾嗰幕

信一次咁多啦

一陣比felix飛左 傑仔要慰妻.. 到時就算情義兩難全 諗唔到邊個好呢種情節仲要之前未寫過 似啦屌

壹芊靈壹比你撚左一鑊

我全都要.jpg

總有一天會再次遇見就喺無扣安全帶
我就直接俾你秒咗

啱呀，映彤去搵傑仔，筱瑜一呷醋，又知傑仔以前鐘意映彤，加上可能映彤之前都有對傑仔有好感而筱瑜又知道，傑仔再黎個有口難言，咩都玩完
同埋映彤既戲份有啲多...唔太自然

明明唔係正印 但成日加插佢 黎緊寫傑仔同映彤兩個去買飯 唔知會唔會呷醋呢

唔好講到撚

究竟邊個先係女主呢

個個角色都重要

第三十九章
跟住我同映彤就出去買野食

依家同佢拍住行，

唔好再好似以前咁低b

無端端緊張起嚟

反而有講有笑

乜都傾得埋

都唔明以前點解要放到咁大

明明就咁普通

只係兩個人一齊行，

釋懷咗睇嘅野自自然然會唔同

映彤:「係喎

你扶完佢之後，

咁你兩個咪慢慢行過去醫療室囉」

我:「講中咗一半」

映彤:「即係咩呀」

我:「我扶完佢落樓梯，

跟住發覺咁樣真係好撚慢

所以落到地下我就決定孭住佢行」

映彤:「咁堅呀你」

我:「唔係你估

我唔大隻你睇唔出啫

咪住先

今次竟然冇話我吹水」

映彤:「咁

你有時都幾型嘅」

我:「你咁樣讚我會驕傲架喎

同埋唔係有時係成日」

映彤:「咁你又唔好吹咁大

喺我記憶入面，

你淨係得一次俾我見過你型嘅一面啫」

我:「邊次呀」

映彤:「學校放學嗰次呀」

我:「屌我記得喇」

映彤:「嗰次真係好驚

哈哈都唔知嗰陣點解咁細膽」

我:「唔係我

你俾人溶咗喇」

嗰次係咩事呢，

講起上嚟都幾年前

嗰陣嘅我重係鍾意緊映彤

大家同班，

不過成日都扮偶遇

佢嗰陣放學唔係即刻走

我呢啲戇鳩仔為咗扮咁啱撞到跟住一齊放學

所以落堂之後，

我多數會留喺度做功課

只係為咗望住佢幾時走

跟住順便一齊放學，

咁樣喺某一日我照辦煮碗

落到去樓下見到佢喺前面，

當佢啱啱出咗學校門口，

就見到兩三個mk仔圍住佢

我見佢好似不知所措咁樣

咁我梗係行上去搏表現

依家我都唔明點解嗰陣會唔驚mk仔

有人話勇氣會隨著年紀而減少，

依家我真係信

當時顧慮冇咁多所以乜都敢做，

我一行上去就捉住佢隻手

同班mk仔講

我:「大佬做乜圍住我條女呀」

mk仔a:「唔撚得呀

唔鍾意嘅將佢鎖喺夾萬唔好放出嚟囉戇鳩」

我:「將你鎖喺棺材我放心啲」

mk仔b:「你老母好撚串喎」

我:「大家咁話啦

條街咁撚闊點解要圍住我地行呀

行出啲啦屌」

mk仔b:「唔撚得呀

我鍾意呀」

mk仔a:「好撚串喎契弟」

我:「ok啦」

mk仔a:「你老母真係唔撚驚喎」

我:「驚咩」

mk仔b:「打你呀笨柒」

我:「郁我囉戇鳩仔

對面就大把人，

呢度又喺學校門口

條女又喺我隔離

最多咪攬炒我唔驚呀」

跟住佢地走撚咗

臨走前講咗句認住我喎

跟住我feel到我重拖住映彤

咁就梗係即刻放手

我:「冇野喇」

映彤:「唔該

不過佢會唔會搵我地架」

我:「一齊放學咪得囉

頭先我講咁多佢都冇打柒我

一睇就知得個講字」

映彤:「嗯」

我:「唔係抽你水

頭先唔拖你隻手佢地肯定唔信」

映彤:「嗯

冇野呀」

跟住嗰個禮拜我同佢真係一齊放學

嗰陣都覺得呢個禮拜幾正架

日日可以搏懵同佢一齊放學

當然唔係做啲乜，

淨係一齊走順便傾下計啫

不過咁，

大家都明白天下無不散之筵席

去到再下一個禮拜，

就咁啱放復活節假，

放完假返嚟就已經冇咗呢件事。

話口未完映彤黎喇

又嚟，我識傑仔先㗎...

硬係覺得映彤會累死傑仔段感情

樓豬：睇落去就知

又sad end

做唔到大事

你真係醒嘅啫

點解咁講

唔戲透

戲透就唔好玩

唔知呢可

俾人睇穿晒

11sir小心丁仔 提防炒車

架過山車暫時都幾穩陣 衝落去之前提一提我

扮埋筱瑜

格離係突然死亡幾甜都要小心

故台大仆街

作者你好
每個post都有正評
多謝支持

點解

其實可能係巴士
唔會上山落坡

最尾嗰幕真係好有畫面

Sad到爆去到隔離台我都要講

曉兒自私撚

同飛機搞完基啦

唔知今次你會唔會鬧埋呢個故入面嘅角色

就嚟劇透啦

好少鬧角色連壹仔同阿行都無鬧到

冇講啲咩呀

竟然冇鬧壹仔
上次有好多巴打絲打一齊討伐

丁仔 負評咗最新嗰個未？

壹仔係鈍 但起碼最後做返真男人負責任

有少少蠢啫

與其話蠢 不如話因為太愛反而唔敢亂表白影響關係

其實壹仔好慘重遇果時芊靈bb已經做左人妻
如果唔係落街射波出氣 就見到芊靈bb最後一面 分分鐘約定埋番黎再一齊芊靈bb依家個老公都話係佢老豆fd個仔 分分鐘番黎先識

故事教訓我地電話要跟身

唔係 係得閒冇事記住做毒撚
唔好踢波

唉 咁多個故最鐘意芊靈bb 可惜最尾都sad end

晞澄派不過大家都sad end不過計那麼多

完咗冇睇了

越重視越保守

咁就唔知了

真係

計埋依家呢個
最近三個故仔打起上嚟真係唔錯
搞到打多咗廢話
希望咁多位唔好介意

返去比負皮

你好似好鍾意晞澄

好鍾意嗰陣體諒但又口硬心軟嘅互動

丁仔你個名係講故台臭曬

知你講緊乜

我都知

點解唔可以俾機會我洗底
要開新ac了

其實我都知

你知我一直撐你架
唔好開啦

同埋係我第一個睇嘅丁故先入為主掛

你話點就點啦

丁仔你嘅文筆同風格開幾多個新ac都認到你架

佢真係笑得好甜
睇相都有呢個感覺
同埋我真係覺得甜品舖嗰個女仔係佢個妹
當然啦大家都冇去證實

咁犀利

我都信係佢妹
但好似腎仔咁講
相認左又點 唔通突然同佢講自己係當年收你家姐朱古力個男仔

但如果我係腎仔我會相認 係面對呢段過去嘅儀式黎

如果真係想知佢問呀穎就已經搞掂
朦朧美

或者係啦 不過我地都無資格批評腎仔嘅決定

因為到最後佢都係最痛最痛最痛 最愛最愛最愛晞澄

到依家腎仔都有自己嘅幸福就夠
不打擾 是我的溫柔

對呀妹對腎仔對希晴都係溫柔 亦係負責

冇錯
我地都冇資格批評腎仔嘅決定
腎仔佢講過有一段時間好自責,
佢好天真咁諗如果當初佢提議去日本會點樣
當然啦理性上佢梗係知道佢唔可以左右佢地去邊
同埋佢曾經講過,
如果有人擔保某個方法可以見返晞澄,
佢諗都唔諗就會去做
佢話佢唔係堅強
只係冇人同佢擔保

睇返結局就知佢到依家仲好愛晞澄

邊隻狗射催淚彈 同你傾傾下又想喊

你哋唔好咁啦 我都有少少眼濕濕

一諗返個結局就好sad

墓前自言自語 同 我最愛嘅係晞澄、Charlotte 嗰兩幕真係頂唔順

你地唔好咁啦 勾起返我對個故啲回憶
唯一一個故我唔敢睇第二次

忠實讀者藍斯

我重睇左幾次 次次都眼濕濕想喊

最舊個篇都係阿行開始

多水吹鳩up先好gchi丁仔

有樂仔
《最陌生的人，就是曾經最熟悉的人》

其實我第一次聽都覺得好愕然

現實唔會同人講

一路打出嚟嗰陣好似真係識佢真人咁樣

藍斯成日踢爆我啲把戲

你地唔嫌棄就好

果封信太大衝擊太令我印象深刻

邊有睇埋落去咪知

成班一路吹水一路等文

唔知點解 睇曬丁仔你全部真係晞澄最深刻印象 賢仔上大學個句 我同晞澄以後都只可以係朋友 以後都係 真係諗起都

第四十章
跟住我同佢決定去買米線

因為唔係好肚餓唔想食飯

同埋我冇記錯筱瑜佢都鍾意食米線

唔知有冇喺度提過，

總之嗰陣佢有同我講過

買完之後就拎返去運動場嗰度食啦

喺途中，

映彤佢無啦啦同我講

映彤:「喂

其實你呢對筱瑜佢有冇feel架」

我:「咁我諗冇一個男仔會唔鍾意靚嘅女仔嘅

天性嚟架嘛老友」

映彤:「答完即係冇答

有冇feel先」

我:「唔會係唔鍾意先囉」

映彤:「你條友最叻就係答完好似冇答咁」

我:「做咩無啦啦咁問呀」

映彤:「你知唔知呀

我識咗筱瑜咁耐呢，

好少見佢笑同埋見佢講咁多野架

平時喺班房真係好cool

唯獨你喺度嘅時候，

佢完全唔同樣

多咗好多野講同埋笑多咗」

我:「係真唔係呀

係咪你掛住同Felix拍拖冇望筱瑜咋」

映彤:「梗係唔係啦

一直以嚟，

我都覺得筱瑜係極度保護自己嗰種人

即係喺人群面前絕少會提及關於自己嘅事

喜怒不形於色」

我:「正常丫呢啲野，

唔係個個嘅性格都咁外露架嘛

有啲人選擇內斂啲係好正常嘅事」

映彤:「不過對住你唔係喎

有傾有講重成日笑

我覺得呢一面先至係最真嘅筱瑜

睇得出完全冇拘謹，

個表情好自在」

其實我覺得佢冇講錯

不過我費事講咁多啦，

依家好似特登喺佢背後講佢咁樣

我又唔肯定映彤了唔了解筱瑜曾經發生過嘅事

以免講多錯多，

所以我都係決定慎言

我:「咁撚勁依家識讀心」

映彤:「我覺得啫

你知唔知呀，

一個女仔敢喺一個人面前展露最真實嗰面，

佢對呢個人一定有好感

係愛情定係友情都好

總之係有安全感先至會咁做啦」

我:「我唔係女仔梗係唔知啦

呢啲你清楚啲」

映彤:「總之我覺得佢對你有野啦

況且佢成日買朱古力奶俾你飲

你估真係好得閒咩」

我:「我會考慮你嘅意見架喇

係咪好似官腔先」

映彤:「低能仔」

我:「點呀你好似想做媒人咁樣」

映彤:「俾你發現咗添

我最近睇緊套劇，

劇入面有個媒人做得好好

跟住我就想扮佢喇哈哈」

我:「原來依家玩啲咁嘅野」

映彤:「你留意下啦

我覺得你兩個有啲機

真心唔係呃你」

我:「係你啱你啱」

好快就返到去

我地三個決定喺醫療室出面張空枱食

筱瑜:「唔該你兩個」

映彤:「唔該我得喇

傑哥懶到出汁完全冇幫你拎過」

我:「攰呀老友

都已經買返嚟俾你啦」

筱瑜:「唔懶就唔係傑哥啦」

映彤:「都係你熟啲」

筱瑜:「咩呀你識佢耐啲架

我都係聽你講咋」

我:「頂你肯定喺度唱衰我啦」

筱瑜:「唔係喎佢成日讚你架」

映彤:「好似你咁黑心咩成日喺度作故仔屈人」

好彩映彤條友冇喺佢面前唱衰我啫

我:「係喎咁你陣間點呀

早退呀」

筱瑜:「係呀

頭先話咗俾媽咪知，

佢以為我係好嚴重嗰啲

嚇到即刻話要嚟

跟住慢慢同佢講返叫佢唔使急，

不過佢都堅持早退

陪我睇醫生」

映彤:「auntie咁擔心」

筱瑜:「係囉其實唔係好大問題

不過算啦，

傑仔陣間交俾你喇」

我:「輕鬆啦戇鳩

依家重行唔行到呀」

筱瑜:「ok嘅

好過頭先」

我:「你就好啦

咁就可以早走」

筱瑜:「你好似講到呢我係特登扮野咁喎」

我:「你諗多咗啫

諗到咁複雜做咩呢」

筱瑜:「你知你架啦

句句都有潛台詞喺入面

一陣喺後面放我毒針點算呀」

我:「你都痴線

不嬲都唔做啲咁嘅野

哎呀屌好撚痛呀。」

筱瑜:「做咩呀」

映彤:「係囉咩事呀」

我:「咬到個口好撚痛」

筱瑜:「講錯野喇你」

我:「痴線」

筱瑜:「慢慢食啦唔好咁急啦」

我:「依家梗係要慢啦」

映彤:「睇嚟我下次唔可以同你地食飯」

我:「做咩呀」

映彤:「好明顯做咗電燈膽啦」

筱瑜:「sorry呀」

我:「你明知我要同筱瑜醞釀感情你就識做啦」

映彤:「下次梗係識」

筱瑜:「唔使理佢佢都係得把口」

仲有冇

而家愈甜 之後愈sad

唔理啦 甜住先

筱瑜真係甜到糖尿

仆街我飲二四味都覺得好甜

More

反應咁唔錯
依家再打一篇好冇
但要夜啲

等你

其實映彤同傑仔嘅關係都幾得意

緊係好啦

知就好

希望今次呢個可以令你留到一個深刻印象

Sad得太深刻

梗係好

樓豬：唉

依家得閒打多篇
聽日正常返
每日兩篇

等你呀丁仔

聽到你依句我當場覺得唔係好事

唔關事

咁誇

感覺啫
雖然做唔到情侶但係做到好朋友都好呀

緊係啦 一個把口講咩都好笑 一個就容易怕羞加埋甜過食糖水

唔使咁敏感

佐助型毒撚對住女女就無野講

多謝咁多位支持先

下次都係睇下係咪happy end先㩒入嚟

講笑點都照睇

今晚推到壹芊靈壹?

又扮

唔使夾硬推

可能呢個就係

真毒

唔會再被你呃

巴打講得好戴定安全帶保護自己

好丫

睇到好撚痛仲以為比人扭耳仔

壹芊靈壹

丁仔永遠俾假希望到最後又係sad到仆街

無論幾sad都係要睇落去

點解我中學d靚靚女冇咁主動

點解我中學讀男校

係唔對我主動啫

成日覺得個個中學都同女有一段回憶

呢d sad end 回憶最好唔好有
係真係好痛

都曾經開心過嘅

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

仲死
諗起就痛諗起就痛
遲下連翻去搵老師敘舊都怕踏入校門就諗起當年我同佢幾開心

朋友就有 發展機會晚就無

同班先尷尬，日日翻學又開心又傷心又想搵翻佢又怕煩到佢，仲要抽籤抽到坐前後位，都唔知甜定酸

第四十一章
食完之後佢就返去繼續休息

我就繼續去幫手啦

兩三個鐘之後，

我靜靜雞過咗去醫療室嗰邊

睇下佢重喺唔喺度

順便拎糖食

點知過到去已經唔見咗

應該已經早退，

嗰日跟住都冇乜特別

都係一路hea做就算

拍住映彤搵返嚟嗰個戇鳩仔一齊做

大約四五點就走人

見冇乜特別，

咪返屋企抖下算數

返到去一路喺度諗映彤晏晝同我講嘅野，

唔通我同筱瑜真係有機

我都幾相信唔少中學雞都有呢個舉動

男仔好女仔又好，

無啦啦喺度發姣又或者叫春

究竟佢咁樣咁樣，

係咪即係代表咁樣咁樣呢

又暗自喺度將自己同埋其他同性比較

突出自己優勢

從而加強自己信心

搞到中學生涯嘅愛情，

好似一場角力賽咁樣

不斷比較大家條件

佢喺我身上做嘅野，

有冇試過喺其他人身上做過

我唔信你地冇做呀

嗰陣嘅我真係認真喺度諗，

映彤條花生友真係冇講錯

的而且確，

我冇見過筱瑜喺其他人面前講咁多野

特別係佢極度鬼祟嘅一面

鍾意整蠱人呀玩惡作劇

我出去同人講，

啲人一定以為我鳩噏

諗諗下唔通真係有機

不過大家都知，

男仔(或者係毒撚)面對呢啲問題，

十個九個都係唔識處理

最起碼係冇方向先

我嗰陣就係處於呢個階段，

究竟我要點做呢

真係一頭霧水

同埋真係認真講，

當時我亦都未真係鍾意筱瑜

純粹覺得啱傾

種種條件令我覺得，

佢係一個值得交嘅朋友

就係咁多啫冇特別

所以好快我就打破自己幻想，

都係唔好諗咁多住

至少自己對人冇野先

諗咁多咪又係盞自己煩

何必攞苦嚟辛呢，

不過真係想問佢有冇事

始終嗰下真係整到

以我當時認識嘅佢去推斷，

唔係真係好痛佢絕對唔會要我幫手

佢自己都講過唔鍾意麻煩人

如非有需要佢點會要我扶佢，

更遑論孭佢

所以都係問佢依家點啦。

一開電腦就見到on msn

原來喺度聽緊歌

見親佢都係聽衛蘭

我:「誰也以為我不會拍錯拖。」

筱瑜:「你又識嘅」

我:「大佬得你有聽咩

你send過俾我丫嘛」

筱瑜:「痴線架喺度偷睇人地聽咩歌」

我:「第一我冇偷睇

第二你係show埋出嚟

第三如果我話我都係咁啱聽緊你信唔信」

筱瑜:「唔信」

我:「唔信就算

你又證明唔到我唔係聽緊」

筱瑜:「我證明唔到你冇入女廁，

咁係咪代表你有入女廁丫」

我:「搞錯呀你個腦咁快嘅

知唔知我同親人講呢句，

啲人一定會hang機」

筱瑜:「傑哥喎

對住佢唔轉快啲，

用乜易俾佢陰到

你知你幾狡猾又陰濕」

我:「其實呢你用啲字可唔可以正面啲

搞到啲人以為我真係好似你咁樣講就大鑊」

筱瑜:「中文唔好

唔好意思喎」

我:「真係離晒譜

我今日咁英勇，

換嚟就係狡猾陰濕」

筱瑜:「係喇係喇我錯喇

最型係你得未呀」

我:「算你識做

點呀醫生話你隻腳斷未呀」

筱瑜:「你把口真係冇句好

佢話冇斷呀

令你失望添」

我:「你真係福大命大

唔係我及時伸出援手，

唔係講笑真係要請我食飯」

筱瑜:「冇話唔請

你有命嘅話我一定唔會走你數」

我:「咁我等住食

唔玩喇佢話你咩事呀」

筱瑜:「佢話我筋膜炎呀

唔大件事抖幾日就得

不過禮拜一唔會返學」

我:「你唔返咁我唔去學生會室嚕

冇你嘅學生會室我去嚟做乜」

筱瑜:「唔好掛住我呀

禮拜二我就正常返」

我:「冇得唔掛喎

幾驚你懶到禮拜二都唔返」

筱瑜:「我想返不過醫生話抖多日好啲喎」

我:「真定假呀係咪你吹水」

筱瑜:「係呀係呀全部都係我吹水呀

滿意未呀」

我:「有人嬲咗喎」

筱瑜:「係咩邊個呀

唔知喎」

我:「講下笑啫唔使咁係咪呀」

筱瑜:「嗱有樣野真係要你幫手嘅」

我:「做咩呀」

筱瑜:「你知我禮拜一唔返學啦，

不過嗰日有功課架嘛

放學之後你可唔可以拎過嚟」

我:「哦原來係咁咋

輕鬆啦」

筱瑜:「本來想叫映彤佢嘅

不過佢話嗰日唔得閒

要夜啲先拎到俾我

咁就不如叫你啦」

我:「人工唔該」

筱瑜:「得啦唔會待薄你」

我:「屌咪又係朱古力奶

不過唔緊要我受」

筱瑜:「重有一樣」

我:「竟然」

筱瑜:「哈哈到時你咪知囉」

屌

唔好講到呃

聽日再繼續

你好

咁又唔係
點會係永遠

你睇唔上眼啫

我記得好多巴打都話好慘

好多都偽毒

明白
唔係話越多回憶就越好
有時寧願冇乜體驗

物是人非

真的嗎

如果每次追女仔個陣都有映彤呢啲媒人角色係到
有人指點迷津真係會少好多煩惱

當然唔好係豬隊友

我依家有合理懷疑映彤會係最後做咗樣豬隊友嘅事
係呢到再一次呼籲各位鄉親父老
請綁緊啲閣下嘅安全帶同埋請緊緊握扶手

真啵 中學毒撚黎 雖然而家都係

而家越睇越甜 但之後我估越黎越sad
都係綁緊安全帶穩陣啲

我呢d毒毒邊有資格睇唔上人地
雖然追緊佢嗰時真係青春的執著嚟
但依家就應該冇嗮呢d勇氣lu~

但係回憶始終都係回憶

我果陣睇到呆撚左

置頂

簡直係晴天霹靂

就係因為晞澄之後先有扣好安全帶依句

屌幫手拎功課 係咪要上筱瑜bb屋企了

唉 真係越睇越甜 越投入 好似自己經歷緊咁
我也曾像這樣 青春大概相似
總有段情 落入這種 困局

睇親斗巴啲故 成日都會諗番中學啲回憶 雖然畢左業無耐 但已經好掛住果段日子

咁敏感

我何嘗唔係

唔關事呢

係
年少輕狂乜都夠膽

又見到你

唉
洗唔到底

你嗰次係點呀

啱啱畢業嗰陣真係會成日諗

雖然而家中學都大約仲有半年就完，但可能因為毒毒既關係而冇乜回憶，我諗係一件好事黎嘅

溝返條女先

耶穌都救你唔到
果種sad已經無辦法用語言表達
丁仔你個故簡直名留青史

啱啱有個自己好似有啲感覺，仲有傾計添，不過就應該冇可能了

中學的戀愛單純好多

Hi樓主，我係新巴打。《總有一天，會再次遇見》真係好痛，冇扣好安全帶，搞到我每次諗起晞澄封信就喊。聽完首酩酊天使更加痛，抽離唔到。。。仲睇咗《婚宴上的重遇》同埋《兩個我一個你》真係好有impact。。。壹芊靈壹真係好痛。。。好彩《婚宴上的重遇》balance翻啲sad end嘅痛。多謝樓主寫咗啲咁好嘅文！！！

鍾意就追阿叔我已經錯過左唔好比自己後悔 然後幾年後上黎同我地一齊叫春

十二年都係男校這些機會
都係等做魔法師

其實最hit到我嘅除咗唏澄仲有丁仔msn阿雪期待佢上返線嗰段

貼錯post
丁仔唔好理我 唔好諗咁多

上前線一齊做火焰魔法師

乜啲位好似啦 但係丁仔好似未寫過好人卡個位
曾經 我學生生涯收過4定唔知5次好人/兄妹卡
都唔知點解果時可以咁厚面皮係咁表白 明明自己又柒又薯

我都係跟呢個次序去睇
坐穩丫巴打，斗巴啲催淚彈堅過警犬嗰啲好多倍。

推一推，等午餐

第四十二章
好快就去到禮拜一

小息嗰陣映彤過咗嚟提我

映彤:「今日係咪你幫筱瑜拎功課」

我:「係呀你唔得閒呀嘛

你唔得咪我囉」

映彤:「我特登俾機會你咋」

我:「多謝夾盛惠喇

講真真係冇野」

映彤:「冇野咪用時間醞釀下囉

走先拜拜」

條撚樣九成睇戲睇上腦

真係專心做媒人

當然對我嚟講，

幫佢拎功課又唔係真係好難啫

同一區係咪先

拎完俾佢再行返屋企都唔係用好多時間

不過佢話有特別野俾我

呢樣就真係估唔到

唔理佢喇去到先算

放學之後我即刻過去佢嗰班門口，

映彤見到我就行出嚟

順便拎啲野俾我

映彤:「嗱

功課就喺度

入面有張紙仔話俾佢知要做邊

真係唔明就搵我啦」

我:「好

咁我依家去架喇喎

唔該晒」

映彤:「你都會講唔該

係咪跟得人多」

我:「你都痴撚線嘅

講句野都咁多幻想」

映彤:「講笑啫

好啦咁我返去先喇」

出到去門口就打俾筱瑜

一路行就費事sms喇

我:「啱啱出學校門口

過緊嚟喇」

筱瑜:「好啦

咁我換定衫先」

我:「換定衫

唔係去你屋企樓下等咩

你隻腳唔妥

唔好行咁遠啦屌」

筱瑜:「係喺我屋企樓下等呀

不過要見人冇理由著睡衣嘅哈哈」

我:「冇所謂啦咪又係得我一個

費事你換衫換褲嗰陣又整到呀」

筱瑜:「有人好體貼喎」

我:「好野唔怕開名」

筱瑜:「咁我唔換喇哈哈

喂講明先呀，

一陣真係覺得核突

唔該唔好當面笑」

我:「痴線

得我一個睇到唱俾邊個知

著睡衣落去樓下唔大問題丫」

筱瑜:「其實呢我未試過架

平時落去買野食都會換衫」

我:「咁樣今日就要試下

有時真係唔明你地啲女仔，

咁嘅野都要驚一餐」

筱瑜:「咩叫咁嘅野呀

我知我要落去見你先至特登換衫咋

執好個樣去見人，

尊重丫嘛」

我:「係係係你啱

不過真係唔使特登換喇

我好快到呀」

筱瑜:「咁好啦」

我去到佢樓下嘅時候，

就已經見到佢喺度

哈哈原來真係冇換衫

講真嗰件睡衣幾靚

淡粉紅色上面有隻公仔

好似係熊仔嚟

筱瑜:「喂

唔准笑呀」

我:「痴線邊度有笑」

筱瑜:「見係你我先唔換咋」

我:「頭先話見係我要尊重所以先換

依家又話見係我先唔換

小姐邊句先係真話呀」

筱瑜:「自己諗下啦

我啲功課呢」

我:「喺度呀，

入面有張紙仔你望住就知要做乜」

筱瑜:「唔該晒」

我:「唔係呀其實件睡衣幾靚

上面嗰隻係咩嚟」

筱瑜:「搞錯呀鬆弛熊都唔知」

我:「乜撚嚟架」

筱瑜:「你唔覺好得意嘅咩」

我:「你著上去你得意啲」

筱瑜:「好煩呀」

我:「一句都話煩」

筱瑜:「唔好特登望住我啦好尷尬呀

係咪真係唔靚呀」

我:「冇野呀

落街著睡衣真係好正常」

筱瑜:「你話架咋返到去唔好唱我呀」

我:「邊有你咁無聊呀周圍唱」

筱瑜:「你一定有咁無聊」

我:「屌

又俾你知道咗添

你好鍾意呢隻鬆弛熊嘅咩」

筱瑜:「係呀係呀真係好得意呀」

果然佢同一般女仔一樣

一講起公仔就牛咁眼

證明佢都有一顆少女之心

只不過唔容易暴露於人前

調返轉頭諗，

我都好慶幸有呢個福份

去見到佢呢一面

我:「好啦冇乜野我走喇」

筱瑜:「等陣先」

我:「做咩呀」

筱瑜:「拎去用啦」

佢遞咗支藥膏俾我，

我:「咩嚟架」

筱瑜:「用嚟搽痱滋架

知你呀嗰日咬到，

我問過家姐佢話用開呢隻

一日搽兩次就OK」

我:「得唔得架」

筱瑜:「梗係得啦我特登問家姐，

順便叫佢俾一支新嘅我

你依家呢支就係」

我:「好呀好呀唔該晒

真係醒目喎

抵讚」

筱瑜:「我都唔係傻嘅

都知有個人喺烈日當空嘅情況下，

孭我行咗幾個字，

我記得架」

我:「唔係講笑呢幾日我都唔係食好多野

因為真係痛

淨係係咁飲水」

筱瑜:「你慢慢用啦

聽日見」

我:「好啦拜拜」

好體貼

唔通筱瑜會好似曉兒咁粒聲唔出走咗去
唔係點解個位某人會問傑仔有冇嬲

筱瑜啲心思細密到咁

all in筱瑜

扣安全帶呀

扣好左跟據丁仔記錄唔可以掉以輕心

有唔一定好

越吹越大

筱瑜好正
d性格反差好正

應該即係唔一定

又係嘅

大把世界

依家睇開唔少嚕

咁有自信有實際行動即係中上樣啦

又嚇新讀者

巴打小心

或者某人係筱瑜呢

口吻唔似
唔洗呃我

或者佢個背景令佢係一個咁獨立嘅人

家庭問題令佢一定要急速成長

點解要咁呢

唔會覺得怪咩

唔準你話筱瑜bb怪

呢啲先正淨係對你一個活潑自己對佢係特別嘅存在仲要咁大反差

好肯定某人係映彤

「多謝夾盛惠」
好耐冇聽過

巴打識貨

回不去了

絕對唔係就係一個好厚面皮嘅肥矮毒柒

啱呀 筱瑜仲要好善良

咁前就已經咁甜去到後面會唔會飲口水都會甜到糖尿

男人老狗 見到異性對自身嘅野咁上心 真係會好開心一句食米線咬親個口 就拎野比傑仔搽 夫復何求？

呢個真

依家去到邊個位

應該仲上緊

認同

應該仲可以上多一個星期

我都好想試吓讀男女校
讀男校就算有拍拖都唔係嗰種feel

今日仲有幾多篇

去馬啦朋友過幾年比個難得嘅happy end丁仔寫下

Sad end幾好呀

我係佐助型毒撚
豪火球之術

我唔批准

傑仔都話真係好大反差

老餅
跟返故事個時間線

原來又係人有相似

其實都算外冷內熱

係
真係有用心去留意你

跟住樓豬又扮晒野話可能唔係呢

我唔明喎

當初邊個揀讀男校

可能唔會落返嚟呢

返屋企出多篇
當然依家都就嚟爆
真係開新post咁夜晚點都會對打多章出嚟

又唔好咁講

唔落你都唔會揀嚟寫啦

巴打
個過山車落梗啊

全程都唔可以鬆安全帶

岩先睇完隔離台個家欣曉兒
有d同丁仔呢個故撈亂左
個發展有d似

唔一定嘅

唉
講到落梗

筱瑜映彤好frd的

映彤=家欣（好人版）
筱瑜=曉兒

所以都係sad end

筱瑜對外冇咁熱情
原來重想等大家估邊個先係女主角
依家大家都認定晒

原本先啱

曉兒對其他男仔咪一樣冷淡
唔好唔記得曉兒同佢老豆嘅經歷都相似

我仲未睇定

話唔埋會發展成兩個女主搶男主
丁仔好似無寫過咁樣既發展

我識傑仔先㗎

放心結局唔會同之前一樣

但係我愛傑仔多啲啊

理論上有一個係早識

到底sadend可以有幾多種

有偏見

今次個男主同以前果d好唔同
無左陣毒味

壹仔都唔毒

但係關鍵時刻會變左做零仔

唔係以為傑仔真係鍾意你呀？

映彤反cup

佢...佢孭過我去醫療室架

無呀純粹見之前d post有好多讀者都想八下佢地嘅近況
發夢要小心保護自己同人地呀

孭你去醫療室就諗咁多嘢
見到你成日借啲意接近傑仔就想嘔
收皮啦八婆

我由始至終都剩係鐘意傑仔一個，唔似你走去同Felix一齊，身邊仲有咁多男仔，正姣婆

我老母

男女校又如何

咁又點? 佢鍾意我先架 你執我二手炸

我都唔知自己喊咗幾多次...睇完喊一次，諗番起再喊...

不要再說了.jpg

我天生麗質呀 吹咩
當年傑仔溝唔到我你先有機會咋
你永遠只會係我嘅手下敗將做第二咋

點解咁似家欣G

那年18 舞校舞會~

都是G 不要分那麼細

隔離故痴線佬全面入侵丁仔故